屌哂所有女朋友唔肯扑就搵sp/叫雞既人

睇完隔離post「男人都想正正常常做愛者」有感而發

入面有好多巴打話 條女咁樣唔比扑 樓主大條道理去叫雞/搵sp
仲覺得條女應該尊重佢咁做 因為係佢唔肯做愛

想講 你地女朋友真係好撚慘
性生活唔夾 你一係就飛左條女 搵過另一個
點解要拖住條女又喺背後做對唔住佢既事？

按你地纙緝 以後條女比帽你帶 你都要尊重佢唔好話佢賤女人 因為係你地唔夠好 迫佢要搵第二個先比帽你地帶 你地仆街先帶帽唔好怨

總結：連登男人真係好嘔心

更加凸顯到 男人拍拖係為扑野

又偷換概念
如果條仔唔肯同條女扑野,咁條女先至有大條道理俾帽條仔戴囉

留名睇罵戰

你on9 小陣啦
男覺得女唔肯扑野即飛 女咪覺得男唔夠成熟即飛囉

你條仔碌鳩得3cm你又要唔要？

收皮啦臭雞

無論點講叫雞搵sp都講唔通架啦

唔要咪分手lor，背住人地搵sp/叫雞先係問題

其實大家講清楚 我又覺得無問題
你唔比屌西 我同你講明我去搵sp/叫雞
你又話ok既咪做囉
性同愛 唔一定係要同時存在
當你有性慾既時候睇av打個飛機
唔代表我愛上左個女優
大家清楚又接受到就ok啦

祝你次次拍拖都帶帽
呀sor9ly, 唔記得你連拖都無得拍添

如果你講到明而條女又接受既 咁就無問題

但好多係話背住女友做呢件事喎

幾中意樓豬😂
見佢成日出post幫班女平反😖😖

認同樓主

唔好啊，講道理無用架

個討論點係性同愛可否分開

呢位巴打明我想講乜

明明咁樣講既只係小數
入面有好多人都係冇得扑但一樣愛條女
有更多既係叫人分開 搵第二個
有女但係背住佢搵第二個點講都唔通

講事實

連登男好撚嘔心
拍拖要扑野結婚要處女
拍拖唔扑野就可以搵sp/叫雞

咁條女比帽你帶果陣你都唔好怨

入去重溫個post 啦屌你老母

樓豬一定係缺乏男人滋潤嘅暗瘡肥婆

連登仔不嬲當女係雞係公廁係原罪
之前個姦劫案，看得出佢地幾走火入魔

係連登講女權

件事都未出真相就拎去做例子 你都走走地火

一係就飛左條女 搵過另一個
點解要拖住條女又喺背後做對唔住佢既事？

除咗on9都唔知對你講咩好

一切都有可能性 有家發揮創意 想通下思想 搵下唔同疑點都比你放上神枱

除左屌你老母我都無咩想同你講

連登幫女人平反

最撚好笑d男人完全冇諗過係自己問題
j短/唔夠硬/前戲做唔好,淨係顧自己爽,一開波就插插

所以抵佢地有女都冇得扑
有時唔好羨慕mk仔食到咁多女，人地背後為女方做幾多野你知咩

就咁睇 你應該試過唔少毒撚同MK仔

我琴晚好似屌左你老母
你知咩？

痴撚線 你唔撚肯扑就要條仔一齊同你性冷感？正宗死港女
利申唔叫雞

唔vd2講邏輯啊巴打

雖然agger樓主
但預期樓主一定被人人身攻擊

搞清楚搵第2個同叫雞有咩分別先啦
叫雞搞完就算 冇手尾跟 最緊要安全就ok啦

連登雙重標準是常識

連拍拖性事都夾唔到
宜家唔飛你
唔通真係同你一齊
但係要自己打飛機過世啊
到時頂唔順叫雞
又話唔愛你，哂9你青春

咁易搵到SP咩

有無可能係 你無波 腳粗 黑鮑 西隧 格衰 含又唔肯 又要睇住劇仆野 叫多兩聲都唔肯 淨係想條仔幫你爽 有時真係唔怪得人地屌柒你 你根本唔知自己背後有幾咁自私
有時真係唔怪得

已經人生攻擊左

我可以有愛無性咁同妳一齊
你愛我但唔同我做（你只要愛不要性）
咁點解唔可以有性無愛咁同第二個做？

你又要我分開兩樣野
分開左妳又唔ok

認同樓主
見到嗰個post真係好嘔心

港女on9冇邏輯是常識吧

咁你咪分手囉，又唔分手又要叫雞，屌你老母

就是未出真相，ｄ人已經先入為主就係勞資糾紛
都唔知邊個走火啦

婚前要扑野
結婚要處女

連登仔有女已經係奇蹟，重SP?

唔敢回應呢啲問題

得，你覺得接受唔到就分手
但唔好唔分手又背住人叫雞啦，好撚嘔心呀屌你老味

樓主

成件事點都係男人錯
我叫雞---錯
SP--錯
搵個第二個又會比你唱我唔仆野就分手--錯
同你講清楚想同第二個做--比你話思想錯
大家諗到自己加

係呀得日韓台先啱你
返屋企看av啦

係呀無問題架
咁條女第時比帽你戴 你記得尊重佢喇

agree樓主

覺得自己叫g冇問題咪大大方方話俾女朋友聽，話埋俾屋企人聽，等大家知佢地既所謂苦況

依d唔撚大方講得既野夠膽學人搶道得高地?

同香港狗官維園阿伯一樣，拎d歪理出黎鳩up

屌你突破左盲腸

夢露大把人追囉
唔啱聽就話人暗瘡肥婆，連登仔真係小鳩氣

講邏輯又突然叫人睇Av
果然冇邏輯

我都認同呢句
但你個post打到男人只為屌閪咁

咁未出真相就自入為主 係條女比人強奸
乜唔可以係條仔比人強奸既咩
女人下下都要做晒受害者 理性討論都唔撚得 假設下都比你屌

冇邏輯得過你ff自己有女？

想問下樓豬個幾千蚊gip 而家點？

全世界都係得連登咁on9拍拖要扑野結婚要處女

人係生物 遺傳學上 生物係要傳宗接代
點解要講到成件事係錯晒
唔通你一世唔扑野既？

做乜鳩幾時又去咗ff
痴線跳哂掣噉

我覺得係你都揀得人做女朋友
應該就要接受埋佢對性嘅態度

班人閱讀理解有問題

呢到啲價值觀不嬲都痴撚線
成班毒撚自卑到極致 所以先要咁樣踐踏女性黎增強自尊心
先覺得自己作為男人係有啲用 有地位
但事實係現實根本就係一pat屎
父權主義本身唔嘔心 雖然存在既價值都仲值得爭議
但係呢班毒撚失敗者日撚日係到表達自己作為男人既優勢 當女人係物件係財產係雞 真係極嘔心
現實中你地有資格咁樣話人咩

留意番，我無迫你一定要繼續同條女一齊喎，你真係接受唔到咪分手

但唔好又唔分手又去叫雞咁嘔心囉

分手又比你話 一齊只係為屌西 所以分手都係錯

呢個係同理心
ok你可以話係個仔俾人姦
我依家係話ｄ連登仔係基於女人係原罪，去prove個女唔係受害人，係勞資糾紛
而唔係理性討論

男女之愛都包含係大愛之中
點解樓主唔去搵個和尚做男朋友

咁又係，連登仔女都無啦s咩p sor係我認真左

認同樓主
有女朋友其實就唔應該叫雞同搵sp，最多你飛撚咗佢

性生活唔協調其實真係好撚慘
拍拖都係講互相遷就
你唔肯畀我屌，至少都應該幫我含下撚、打下j，定時幫我出下火啊

所以完全無視對方性需要嘅人，係抵畀人飛
不過千祈唔好合理化自己叫雞同出軌(除非對方都容許你咁做)

人地隔離個post係呻緊條仔求到成個乞衣咁
條女先肯扑仲要睇住劇死魚都唔專心做
屌你比你講到宜家唔求條女扑就等於去背住去叫雞係咩事

其實，佢地阿媽都係雞，好像係

拍拖唔肯扑就話搵sp叫雞 仲講到自己大條道理
到要結婚就嫌人唔係處
玩撚晒

Btw我睇過個post
條女連扑嘢都要睇劇
又真係好撚過份

你覺得咁樣唔算背叛 我同你討論落去都無咩意思

雖然夢露絲打係個on9
但都忍唔住要正皮

又係你條八婆

想糢糊視線，呃冇睇原Post嘅人呱

條女唔肯扑，咁唔通姦佢咩，東家唔扑扑西家冇問題呀，正職唔出糧又唔想劈炮咪秘撈囉

想撐樓主 但係d論點好撚差&弱

創作力量同幻想會嚇你一跳

講緊個邏輯有矛盾啵

屌你off topic

唔係 係廢老雞

咁咪分手搵過第二條女囉，好正常架，
條女過份你無必要忍佢架

咪話撚左你偷換概念囉，對條女唔好同唔肯扑野根本兩件事黎

sor你當我頭先跳掣
連登仔on9冇邏輯，當女人係雞係公廁，所以係雞仔，係常識吧

根本事實就係咁 一陣又會出現
突發 認住依條賤男 唔比一時唔比扑野就分手搵第二個

算啦 樓上有人貼番金鍾張圖 我即刻無咁嬲 我認我今次係認真左既 連登仔會有sp?

下
我條女叫我去叫雞添啦

咁同你唔煮飯，又唔比我出去食人地煮既飯一樣

你愛我係為左食飯？你不如搵廚師？
係架啦，我係唔煮架啦！唔鍾意分手啦！

呢d叫霸道

你要人分開兩樣野，但分開左你又唔ok

你唔識煮飯未落街食

叫雞有咩問題
好過一些做了幾年兵仔連波都無得碰既傻仔
我就無閒錢去叫雞姐

無啦啦睇咩av
覆到咁低質真係好柒

人地本來係討論緊性係一段關係入面係咪必要
宜家離撚曬題，痴撚線港女

秒

我知我呢個低質左7左，sorry

之前唔知睇過咩post
以為你假膠
睇返你舊post+依個

幾認同你講既野

成班盲撚
有唔俾你班死雞蟲叫雞咩
係叫你分左手先呀
驗眼啦你老味

Ps 代樓主講

你係連登灌輸正確價值觀是沒有用的

個個連登仔冇女溝到傻左

你係咪on9 架
我有講過條女咁做係岩？
我咪話 飛左條女搵過個囉
但唔好背住人叫雞囉

邏輯係咁：
學校老師比唔到我考試技巧，但係對我好好，我又唔想轉校，所以偷偷去左補習。有冇問題？

同樣地，女朋友比唔到性我，但係其他方面都好好，所以我自己偷偷地解決性欲。

你知唔知乜撚野叫偷換概念
唔肯扑野背後既概念咪就係價值觀唔一樣囉
佢
條女覺得條仔唔夠成熟 就係因為佢地既事物既睇法唔同
咁點解條女用番「價值觀唔一樣」既理由黎分手又唔得？
唔夠智商唔好學人用邏輯理論駁人啦

下唔比扑而分手就叫賤男？
合則來不合則去，包括性事唔夾都可以分手，無問題架，你自己幻想出嚟就當事實，定你想合理化男人去叫雞咋？
𡁻完唱/霸王硬上弓呢啲先叫賤男呀

其實點解要分左手先叫雞

咁咪好囉，講掂數無爭拗

其實冇問題，背住條女叫雞同女人收埋私己錢一樣啫

又係你隻臭雞啊

有女朋友去叫雞無問題？

呢個就真係偷換概念啦
屌都廢事
女朋友同老師係同一性質既關係？
你唔好話因為麥當勞冇沙嗲牛麵 所以我去食茶記黎滿足食慾？
好撚低智呀

上面帶出重點，其實兩者都係性愛分開左，各走極端
男既有性無愛（先勿論男係咪有埋愛），女既有愛無性
按照樓主（女方）邏輯，男既咪大條道理可以有性無愛同其他女女扑囉，性愛分開嘛

樓主比人講中重點，又一句「討論落去無意思」，呢啲咪顯示出香港女仔既低質囉

樓主口中既 背叛 只用於男性， 女性唔扑就完全無責任既？ 無評語既？

然後就屌人未結婚就扑左嘢係雞係公廁

連登仔一向都係咁偏激 你第一日上黎咩

扑野係情侶的權利同責任
Fullfill唔到咪分手囉
好似d女人覺得男人要有上進心同錢一樣
Fullfill唔到咪又係帽
咪又係一樣咁cheap

屌得好
但都係照叫雞同揾sp

exactly

如果男朋友早洩又幼又軟，女朋友可以出去搵sp/叫鴨嗎？

幫你補返紅字
其實換左，應該可以幫你解決性慾

即使條女唔比屌 都唔應該合理化背住條女搵sp/叫雞呢個行為
有好多人提出接受唔到咪分手 但如果男仔仲好愛女朋友 咁點? 又回歸之前話題 性同愛係咪可以分開 ?
如果男仔繼續愛佢女朋友 而又可以有其他途徑滿足性需要 雖然唔道德但呢個會唔會都係一個選項?

我想問一句
你接受到有女但出去叫雞
咁點解接受唔到條女出去做ptgf？

我知你會答：條女無比我屌，我先出去叫雞者
咁條女都可以話：條仔無比錢我洗，我先做ptgf者

其實你明唔明咩係道德 咩係正確價值觀？

咁都exactly
發覺連登仔冇獨立思考

你依個比喻搞到好似條女一次過同幾廿條友拍拖咁

之前未講左類似的情況，爬文啦

各取所需 有咩好嘈
唔鐘意咪分手囉
話要搵sp叫雞個班5p仔收皮啦

雖然幾中意樓主
但係生理需要同物質需要唔同wo
唔好偷換概念啦

不嬲都話，講好哂，雙方都接受就無問題

你幫我完美示範左咩叫偷換概念 thanks

男人覺得拍拖一定要扑野，女人都可以覺得拍拖一定要$$$$
唔算偷換概念啦

最愛夢露

調返轉男嘅滿足唔到個女
然後個女去搵其他人滿足自己
咪又係俾人屌係雞係公廁
根本係連登女人就係原罪
男人做呢啲就大條道理冇問題

係人都知背住條女屌其他女仆街有問題啦
咁又點撚樣呀，唔俾佢知咪得
仲細咩，醒下啦，呢個世界好撚黑暗架

點解唔分手？咁佢除咗性唔掂之外其他都好丫嘛，拍左咁耐，唔撚捨得囉，兩全其美咪屌第二條女囉，係咁仆街架啦，人係自私架啦，吹咩

同樣地，男友比唔到錢我，但係其他方面都好好，所以女友偷偷做ptgf 解決金錢問題。

咁樣係咪又冇問題？

邏輯當你講得通 但毫無道德觀念
調返轉嗰陣你班人咪又係嗌到拆天

你教我愛唔一定要性
當我同意左呢個道理
我同其他人有性無愛
你又覺得被背叛
倒頭來，係你分唔開性同愛呢兩樣野
而唔係我

簡單一個例子
我同女朋友無性，但各自出去同異性做愛
咁佢地係咪唔愛對方？
佢地有愛，無性ja wo

你可以話「佢地雙方接受到咪ok」
而家個問題就係你接受唔到，而你正正係提出愛唔一定有性既人。

你可以有愛無性，但唔可以有性無愛
你就係法律，你就係道德，你就係霸權。

事實就係
希望你舉另一例子反駁
唔係既話好難服眾

問緊上面嗰班覺得叫雞無問題但又要求女朋友只可得佢一個男人/絕對忠誠嘅人，睇下佢地會唔會有雙重標準。

緊係得啦
快d去扑野

男人都會一腳踏幾船
叫雞都算，係唔太困身咁解

絲打講得啱 佢地仲可以理直氣壯咁屌返條女唔比佢扑先叫雞

叫咪叫，醒神啲唔俾人知咪得

又係時候要回一回帶睇睇連登仔嘅合照

屌你老母 我咪話左 你接受唔到條女唔扑野咪飛左佢囉，咁叫無評語呀？

你而家喺度合理化自己做背叛女友既事

照你咁講，因為你某方面滿足唔到條女，然後條女背住你識第二條仔，你係咪都接受到呀？

你都唔當對伴侶忠誠係一回事，我同你討論落去真係無意思

從來無諗過性同愛係可以分得咁徹底
真係對我來講非常新既概念

所以我建議所有女人拍拖之前都講清楚你究竟會唔會有性冷感或唔會扑野之類
唔係話男人覺得拍拖只係為左扑野
只係同你扑野都係一個令兩個人可以放鬆 得到滿足既過程

最後想提下樓主
唔係所有男人都係為個閪溝女
但唔好覺得人地同你扑野係強姦你咁
性都係一種培養大家感情既方法 唔係由性維持 係由性促進

利申 睇左另外果個post, 勸果個樓主儘早脫離苦海

因為我認同你今次講既野 所以問下其他野姐

真係冇撚腦 睇到第一句「出去食人地煮既飯」已經知你有幾低質
你完全將個前設扭曲哂
依家係講緊背叛個個層面 你同我講生存需求既層面？
定你意思係條仔出去食第二條女煮既飯？咁點解條仔一定要咁做？食餐廳唔得？
此為謬論一，不當前設
抑或你意思係條女連條仔出街食飯都唔比？會有咁咁荒謬既事咩？
此為謬論二，不切實際

講緊咩，跟唔到，同上面段嘢有咩關係
唔係講緊合則來不合則去咩

Exactly
你估得女仔識一腳踏幾船,男仔仲識玩啊

男朋友各方面都好好，對我體貼入微又細心，大家相處得好愉快，唯獨是佢又幼又軟，入咗唔夠一分鐘就出，有時連佢入咗我都唔知，我好愛佢，唔想同佢分手，但我都有需要，諗住出去搵sp/叫鴨，各位巴打支持我嗎？

唔比扑我第零時間會飛咗佢

女唔俾扑咁媾黎做咩 神交呀？

收嗲啦八婆！

支持
我想做鴨收返d費用
你出幾錢？

冇撚學咩人屌
屌人留返畀男人
女人只有被屌

見到上面巴打啲回覆了，原來醒神啲就可以了，而家先知連登巴打咁大方，最愛連登仔了

所以我咪祝你早日生性病爛鳩死囉

分手同帽係有分別
利申:認同男女都有cheap

屌你俾幾多錢呀？
係咪出黎扑野？

岩岩有絲打擺左啦，睇完即刻無咁嬲 搵sp? 得淡笑啦

上面仲要寫邏輯係咁

香港教育係咪廢到咁

呢個年代 男人 娶老婆 要處女 係不切實際

我都唔認同 拍拖 無得扑要 出外揾第二個
因為拍拖無話一定要有性

最慘係見到 d男人 結左婚 都要乞求先有得扑野， 或者婚前有婚後反而無
去討論d婚後版 見到一大堆
男人咁辛苦娶個老婆番黎
究竟妻子 盡左咩義務

香港點解會咁
可能真係 土地問題 生活壓大
唔好話歐美
其他亞洲地方 日韓台大陸
都未聽過男人婚後要乞食咁慘
是否悲哀

可以，但唔該飛咗佢先

笑到回唔到氣
認真地柒先係最好笑

高質

我有俾你屌架.jpg

果個樓主條女睇住劇做愛
一啲都唔尊重人

咁班巴打又話背住女朋友叫雞無問題嘅？

信唔信你條仔都會爛鳩

咁全世界都係得港男咁on9拍拖要扑結婚又要搵處女
都on撚柒鳩 你地配唔配呀？

咪傻啦， 連登仔口講就叻
話就話想出嚟叫雞啫，到最後有幾多真係會咁做
即係好似某啲女人鬧交嗌分手一樣

正正係我想表達既野

覺得有女仲去叫雞無問題既人 根本完全無道德觀念 合理化自己背叛女友

但ptgf 單野果陣 佢地又企喺道德高地屌鳩班女架喎

今次我撐你
先唔講拍拖係咪一定要扑野
如果對方係唔想扑又或者唔尊重你既話
你大可以拎出黎講，講完都改唔到既，咪分手囉，咁係唔夾喎
但你用呢個藉口而去叫雞同搵sp，我覺得好有問題。你覺得女朋友滿足唔到你，咪搵過第二個女朋友囉。
利申：覺得性同愛分唔開

你都是想扑女而已，點解唔直接叫雞？溝女的功夫都慳埋

終於有番少少高質既回應
但都係犯左謬誤

當我話：愛唔一定要有性（a)
唔等於話：有性就一定冇愛 (b)

正如 我殺左人 一定要坐監（a)
唔等於話：我坐監 所以我殺左人 (b)

呢個叫肯定後果 係謬誤之一

換句話說 如果我覺得有愛可以冇性（b)
咁我背後就係有個邏輯：有性就一定有愛 (a)
呢個觀念冇錯架

所以一直想樓主返去教仔，好過係度托柒

有拖拍先算啦屌

諗起都打冷震

咁撚多嗲 咁女人同自己男朋友扑野又話人係雞係公廁？真係神又係你 鬼又係你 睇下之前強姦單野啦 大把連登仔話咩條女22歲都唔慌係處 比人姦都無所謂啦 我屌撚晒你地老母同祖宗十八代啦 你當自己咩呀？皇帝呀？孫中山推翻左帝制成百年喇 又想拍拖啲女任比你扑 又要娶處女老婆 條女識自愛唔比你扑住又大條道理搵sp叫雞 咁你地條女有冇嫌過你地j短早洩出去搵sp呀？如果條女咁做 你地咪又擺佢上黎連登公審 屌佢係雞係公廁 皇帝都冇你地咁威啦 成班毒撚日日係度圍爐
利申 A1處女 唔洗話我係雞係公廁喇

Exactly

吉野妹

連登一向都on9，成個5p咁

Arguing on the internet is like special Olympic
Even if you win, you're still retarded

其實無傾過，我條女單方面提出
可能見我需求比較大

追到live
我只係好奇有幾多真係絲

其實滿足唔到自己只不過係一個借口
另一半滿足唔到你，你咪搵個杯搞掂佢囉
一定叫雞/搵sp解決性慾我睇未必
同樣，女人都可以diy解決自己既慾望
出去搵sp同派帽比男朋友有咩分別

其實你班男人又冇心又冇能力同條女過世
結婚嗰時又嫌棄啲女唔係處
咁條女點會放心同你扑野呀
檢討下啦廢柴

你同我上面個回覆係一樣

冇問題咪直接同你條女你老豆老母講你去叫雞 搵人解決生理需要 睇下佢地覺得有冇問題囉
你冇女既話我理得你去唔去叫雞呀 雞蟲

喂唔好咁啦 比佢地網上威威下啦

條女搞野睇劇

但係問題係 個男仔係為搞野先搵女朋友
咁點解一開始唔直接叫雞/搵sp/搵ptgf？
又唔需要感情基礎 都唔洗負責任
因為女朋友唔肯搞就出去叫雞/搵sp仲講到大條道理咁
咁條女嫌你軟幼短係咪又可以叫鴨/搵sp先

宜家呢個世界就係咁
男仔有女朋友再出去叫雞/搵sp就係條女問題
一定有人支持話條仔冇錯
條女出去搵就肯定比全部人話係雞係公廁
連登更甚

各位 無論係男定女
話另一半滿足唔到自己
要叫雞/鴨/sp/ptgf/ptbf嘅話
唔該 分手先 鳩少陣

叫雞搵sp根本係5p仔行為
只係連登太多低質會員同真心膠

d女咪又一撚樣，咪撚嘈啦

哲學題:
男既想扑,女既唔想被扑,咁係邊個唔理對方感受?
A.男,因為條女唔想扑佢都繼續想要,係佢唔理對方感受
B.女,因為男人想扑係生理需要,係佢唔肯扑就係唔理對方感受

對一個無技能既女仔黎講 可能係
但呢個並唔係討論重點 重點係 點解男背叛女 就理直氣壯
女背叛男 你地就屌得咁大聲

冇罵戰點算討論區先

絲打唔洗咁勞氣 睇番金鐘派對張相，條氣會順好多架喇，信我

btw連登有成半人都係依d歪曲價值觀 (正負評)

我先重新思考自己點先可以做一個更好既男朋友以至做更好既人

性慾係咪扑野先解決到？
唔識打飛機？無玩具玩？

大佬唔好喺度自我安慰，想叫雞合理化都唔係咁樣

因為黎到係連登啊

拍拖要扑 結婚要處
扑完又未必會結
我係男人都覺得你地班毒撚玩撚晒
返屋企打丁啦
價值觀錯撚晒 你地唔配有女呀

因為男同女唔係平等
男同女係上下關係
你屋企隻狗唔可以阻止你養多隻狗
但你隻狗亦唔可以認其他人做主人

醒神啲偷食既男女都係仆街同臭雞，呢點我上面都講過，係有問題，但慘在好多人做

無錯 我都俾佢轉移視線

叫雞點會係背叛
有幾多男人會叫雞叫到同條女分手 同隻雞一齊
擺低d野就走架啦
係你班女人諗咁撚多野

咁撚叻咪大大聲同條女講今晚去叫雞囉 又要暪又要話生理需要 你暪得代表你自己都覺得叫雞係唔恰當啦
整係識上網吠
依家我大大隻字提醒你記得同條女講啊

咁你條女做ptgf，解決金錢需要又有咩問題

問題咪就係你有無背叛你伴侶囉屌你老味

今次我就認同你啦
終於講返句人話

嗰d咁嘅垃圾根本係害群之馬，影衰哂所有男人
唔值得擁有愛
最撚低賤最撚垃圾嘅人先會做得出

連登仔好撚難服侍

agger

唔係背叛你咪大方講出嚟比你條女討論下隻雞點囉 不過你咁閪嘅男人有撚女咩

同意

好正常,人性係咁
你賺錢果陣會唔會諗你賺左既錢係o係蝕左既人身上賺返黎?

我冇話係類比 呢個係邏輯概念
同埋點解唔可以有因果關係
前設既因果關係不嬲都係取決於你既觀念
我覺得有性就一定有愛 呢個係我既前設 都係我個人既觀念
有愛不一定有性 呢個就係我前設既「果」

嗰d人影衰哂男人
唔代表個個男人都係咁垃圾

世界大戰Post

咁你條女做ptgf 都唔係背叛你架 唔好怪佢呀

咁你班臭西當自己係咩？武則天？西毛當令箭？個撚個有西就吊高黎賣，以為自己係處講野有說服力啲？個處值幾錢呀屌你？

睇下人地樓主條女幾撚on9，扑野都可以睇撚住套劇扑，有冇尊重過自己男朋友？你唔尊重人仲要人尊重你？屌你老母

頭文字鳭一眾垃圾進場

屌哂所有男朋友無錢就做ptgf/雞嘅人

究竟有幾多人真係睇左隔離個post先入黎9吠

叫雞係消費,做雞係收費

男同女一樣都係cheap
打和啦

屌埋做過雞但俾仔媾果陣又唔單聲嘅人

上面班絲打唔好咁勞氣，好似我咁，睇番金鐘派對張相，即刻笑番

係係係，你最撚清高

金鐘派對都有2條女,你係咪果D質素

樓主你個gip點

岩 如果扑野係普世都認同既事 咁就係條女錯
但現時冇一個普世價值係拍拖一定要扑野
所以呢個情況下多數人會覺得男仔錯
但事實係 拍拖都需要扑野 呢個觀念都有存在既價值
所以我會覺得兩邊都冇錯
當兩邊都有自己既價值時候
根據文化相對主義 雙方都唔應該批評對方既價值係錯
所以分手係唯一option

每頁po一次

性方面唔夾 可以分手 之後叫雞/sp /揾第個女朋友
但係拍緊拖咁做 我真係覺得好有問題
咁都算係出軌
俾條女發現再用因為唔俾扑所以搵第個呢個理由 佢會接受到？
萬一惹到咩病 又惹俾條女 到時真係多謝哂個男人

依d關清高乜撚嘢事
有愛嘅性先係最完美
條女唔肯扑，唔係合理化你去叫雞嘅理由
愛1個人係唔會想做d對佢唔住嘅事
無論係身體定係心靈
你地依d人永遠都唔配有女朋友
因為你地唔識點樣愛1個人，唔知咩係真正嘅愛
柒頭

睇班連登仔不停搵藉口挑樓主機但被樓主收皮就覺得好笑

好心啦 有女都偷笑啦
出去叫雞真係啲姐姐要搵布遮住佢地塊面先搞得落

如果咁講
男人性無能性冷感餵唔飽條女 咁條女出去搵sp係咪都係天經地義

依d其實唔分男女
邊個第1個做依d事
已經係最錯嗰個，依段感情已經玩完
做得出依d事嘅，無論男又好女又好，都係垃圾

如果條仔係洗緊女人錢既話 係

話拍拖為扑野既人

一係連女朋友都冇既垃圾毒撚

一係專呃mk妹玩集郵既敗類

成班on9根本就冇睇post比樓主引入黎狗吠

根據連登既女人係雞係公廁理論 條女係大賤雞
再根據連登既男人大撚哂理論 條女唔肯扑 所以出去搵sp係絕對冇錯既

兩人財政獨立呢

似讚揚多D

財政獨立既話 唔係

所以各位巴打都係飛啦

點解

隔離post個樓主條女係抵鬧
扑嘢都喺度睇劇
完全冇尊重過自己男朋友

但依個post討論嘅唔係依1點
係話緊有班垃圾喺度合理化緊叫雞
叫雞都咁撚大聲講出嚟
低賤到冇人有

其實香港有好多超乖嘅仔
講緊心理健康 價值觀無扭曲 有正常社交 同人互相尊重
反而我真係無一個朋友會似呢堆連登仔咁
我有問過呢堆乖仔點睇某啲連登仔嘅言論
佢地話基本上如果圈子有呢啲人 就會比佢地班正常人排斥 繼而令佢自己無癮慢慢離開 因為都唔想同佢地多講 因為價值觀問題 好難同佢地相處
其實呢班人最大問題係無料又廢 無家教無禮貌 價值觀扭曲但又要擺出一副至高無上唯我獨尊嘅款
講真 10幾歲妹妹仔都唔會比佢地蝦到啦
已經投身社會自己搵自己駛嘅女人 真係當班垃圾講嘢耳邊風 唔駛養返你已經好好啦

exact7ly

如果條女因為男友唔肯扑野所以派帽我唔覺有問題。

你搵唔搵到唔扑野既男人先？

留名睇連登所有大戰post都可以撚去邏輯學

絲打 祝你拍拖結婚幸福愉快
呢個世界多啲人似你識咁諗就好了

唔肯扑你咪分手先去叫雞囉

睇回覆未睇user name都估到係你

但係冇一個係有讀邏輯

睇呢篇野好似好發人深省 不過其實佢話緊邊D人 立場係咩?

財政獨立既話,雙方較為對等,除非對方同意/都有搵SP

如果掉轉
女人洗緊男人錢既話 又會變返男人搵SP天經地義,但女人唔可以

講真 見到咁既回覆都無興趣再討論
如果肯走出現實生活公開講出黎既 我佩服你

條女唔尊重你咪分手囉，無人叫你忍佢

唔係背叛 不過係臭雞姐
我就唔會同d臭雞一齊既

我係想知佢立場係支持做人女友應該比仔屌 定係反對

網上哲學家
現實宅在家

咁所以女嘅咪覺得男朋友叫雞係賤男，寧願分手囉
所以樓主咪講緊你介唔介意條女做ptgf但暪住你囉

講到拍拖唔諗扑野仲唔清高咩，個撚個都知有愛有性最完美啦，有幾多對做撚到呀，隔離個post幾個回覆就有一個巴打哭訴，你話佢地愛唔愛條女？

佢地既愛肯定多過條女囉，點解條女唔俾扑？因為佢唔夠愛你囉，個個都想同條女心靈+肉體都一齊滿足，但慘在條女心靈滿足完就算，有冇諗過自己條仔感受？

你估佢地好想叫雞？又要俾錢又驚性病又驚俾人點相，你話，咁咪分手囉，但就係慘在班巴打仲愛佢地條女，你又話，愛一個人唔會做啲對唔住條女既事，個撚個聖人咩，講我都識講啦，到真係拍拖日撚日見面但又唔俾扑，捱到一年兩年三年，你仲捱唔捱撚到落去

一定唔係話我 今次我冇加入

有咩好怕,我現實都有講
其實依種觀念社會不嬲都有
你望下D男富豪包幾房人冇人覺有有咩問題,我老婆都話:「有錢佬係咁架喇」
再望下小甜甜D人點恥笑佢

推

呢個post好多狗公sell自己有幾好男人
收皮啦 男人老狗 呢味野心知肚明啦
上網都要帶面具做人

巴打你個名

扑野睇劇好得意喎

現實同網上世界多數兩個人，話唔定你成班乖仔fd都係呢個post到喪屌緊

連登就係女人係原罪

其實拍拖想扑嘢真係唔只係為咗解決性慾
係你愛對方 就想同佢多d親蜜嘅接觸
當中嘅過程係爽，但最享受嘅都係可以同自己鍾意嘅人咁親蜜，咁甜蜜
會覺得好幸福

而唔係你班垃圾所認為，同女朋友扑嘢只係為咗解決性慾
條女幫唔到你就走去叫雞，依個唔係理由嚟
任何嘢都合理化唔到叫雞/搵sp依d行為

作為男人都明依點
你班垃圾醒吓啦柒頭

本身都只係想食花生
睇到呢度真係忍唔住

邊個俾錢就大晒呀依家？
依家搵sp係背叛對方嘅行為
無論錢銀嘢點分配，一對情侶嘅地位都應該係對等

除非你當條女係雞
雞都可以接其他客啦

其實我係回應緊啲留言啫，
如果問返我立場
我覺得要雙方願意 否則女嘅唔開心 男嘅無癮 好無謂
男嘅接受唔到無得上床，可以選擇分手
如果個女仔守身如玉諗住結婚先比你，你瞞住佢去叫雞，就係對佢好唔公平（建基於你地嘅地位無分高低）
如果佢唔係處，又唔肯比你，我覺得逼佢都無謂，佢又唔想，你心又有條刺，你又一定用叫雞要解決生理需要嘅，我覺得都係提出分手係唯一方法
總之，男同女都唔好害人

唔好講到分手好易，年紀愈大分手愈難

支持，男女一樣平等連吉野妹都咁講我唔明其他絲仲死撐d咩

唔好傻啦
你收禮金,酒席錢要男家出,樓要條仔買
仲想對等?

屌，咁on9樓主就咪撚拉埋隔離post d人落水啦

以己度人係無意思的，因為你已經先入為主所有男人都係同一種價值觀
好仔並唔罕有

都無女 點戴帽

好認同
你係咩人就自然到咩朋友

樓上有人問左 做咩咁關心我個gip

睇性格架姐 人人著重既位都唔同 有啲係性有啲係愛 有啲又覺得性代表愛
睇佢地自己互相點去交流 外人好難講啲咩 如果個女朋友肯咁無咩好講同好鬧

咁希望各位連登仔有日發現條女去叫鴨時，唔會呼天搶地咁話人係雞係公廁喇

連登仔logic 男背叛女並無問題

Agger

一發現一個人有問題，個正常嘅圈子好快篩走呢啲人
如果你加入咗一個有問題嘅圈子，一係離開，一係被同化
成為一個點樣嘅人，係自己嘅選擇

agger 身邊既人睇到果類連登post真係得啖笑

咁你拎佢地同其他男人比較都冇意思，有幾多人會係社交到開口埋口講叫雞，支持難聽變態言論？

你唔係心理醫生既話憑咩話佢地心理健康價值觀無扭曲，你咪又係先入為主覺得佢地好仔，屌

點解某啲連登仔死都唔相信香港好多乖仔？
因為佢地以己度人，堅信自己嘅價值觀係真理
強行去扭曲同醜化一啲心理健康嘅正常男仔，屈埋佢地一份

不能同意更多
背叛女友仲覺得自己無錯

我都有話，隔離post 條女咁對樓主，大可以分手
但唔代表去叫雞係岩

有問題拆唔掂梗係要揾專業人士解決。條女唔做咪外判比人地專業既做囉

人地撚有去叫雞啊，盲撚

拍拖要扑野 結婚要處女 又真係講唔通

男人性慾行先 女人都可以物慾行先
問題就在於 對伴侶忠誠 呢一度

你地屌女人對男人唔忠誠既同時 諗下自己價值觀有咩唔岩先

個個post都有雞蟲

點會講唔通,2個字
人性

你賺錢果陣會唔會理會,人地蝕左幾多錢?

記得大大聲同你條女講你去搵「專業人士」喎

冇話唔信，十幾廿歲係多乖仔好仔，個個一心一意對女朋友，拖隻手都要又跪又求仲好enjoy自己咁專情，但到有返咁上下經濟能力同生活巨變/一成不變，就想揾刺激，貪新鮮，呢個係人性

高連登不嬲係咁架啦
現實現實 你都on9
唔通現實中同你講去叫雞
反而連登先真實
因為無人要再戴假面具

講到忠誠首先你都要盡左責任先得嫁。雙方都有責任解決對方性欲嫁啦，男人一樣唔應該令女人守生寡。最憎d人義務唔守，權利要哂 係你班人價值觀先有問題

有咩唔岩

男人要養女人 但可以有道德上寬鬆
女人可以被養 但要忠貞

大撚把人無偷食啦
係咪賤男特有嘅「人性」嚟？

「女人唔比男人扑」已經presuppose 左男人拍拖一定要扑野
wtf???? 男人唔可以用其他方法解決性慾？
性慾呢樣野，只要有能力就可以正當地解決到
叫雞/搵sp is never a proper option.

我有兩個同事 成日傾去返大陸玩
比我偷聽到 日日都笑佢地係雞蟲
然後佢地死都唔肯認 仲喺度互相指責對方咁樣係唔啱
跟住佢地擺低回鄉證喺我keyboard底用嚟證明佢地唔會返去

義務係指你有需要就一定要比你屌？
隨傳隨到？

一向都覺得性工作者專業，係你班女人一時一樣，早排又係你班女人爭取性工作者權益，爭取身體自主，先排仲有個幼教做援交，而家一個屈尾十又轉呔

你咁講我話大撚把人偷食都得啦，屌

你自己諗下對一個人三五七年會唔會悶，咩叫七年之癢？點解一對夫妻白頭終老會有新聞報，因為呢啲一心一意相愛到尾先係少數

拍拖要扑 結婚要處女

邊有可能咁樣一個港大幼師就代表「你班女人」阿 舉例可唔可以好啲

乜撚野呀？
串撚緊你要叫雞又唔敢同條女講呀廢物

買樓要平買 賣樓要高賣

見到未，對人講人話，對鬼講鬼話，對女人緊係講好話

蠢撚到

同情地理解佢地個慨念，佢應該係想講，性係愛嘅附屬品，唔一定要，但如果要，係必須係愛呢個前題下發生。咁成個邏輯就合理好多。

但我唔同意呢個論述。

因為港大幼師許彤做援交 支持身體自主
條友幫佢築大台 代表「你班女人」

好似王晶咁叫雞搵SP會同老婆講係咪就冇問題?

同事無得揀嘛

講大話就大話啦
叫雞又要唔敢講
垃撚圾到呢

你覺得拍拖扑野係條女義務 咁點解條女唔可以覺得養我係條仔義務？

其實男人真係可以有性冇愛架喎
下下叫雞都愛隻雞咩

好合理喎
當你覺得條仔養你係義務,同時你服侍你男友都係義務

佢老婆接受到咪無問題
可惜大部分雞蟲係驚分手而暪住人

新聞有報既，就係客觀例子嫁啦，唔通下下都全港普查呀，你都on99, 相反你地個d point全部都係個人觀感，我個point絕對家觀過你地尻up囉

是咪弱智
拍拖扑野條女冇享受既？唔好講到女方好撚委屈先得架，前者兩邊享受，後者一邊付出，邊有得比

文匯報都係客觀報章

所以你可以基於價值觀而唔同意呢個論述
但論點係邏輯上可以接受

咁係咪女人滿足唔到男性慾 只要女方冇搵sp又唔同意 男性唔可以出去叫雞搵sp

你是咪弱智？
條女既然唔肯扑，就代表佢唔享受啦on99

財政獨立既話 係
女人洗緊男人錢既話 唔係

佢覺得自己好有技術
但其實條女乾到痛

我想講好多女唔肯扑野嘅原因就係唔享受，我身邊有幾個fd係覺得扑野一啲都唔舒服。

佢仲要話人弱智先好野，以為自己舒服就女人都一定舒服

咁女點解要唔做先 一段正常男女關係做愛少不免啦

前提唔享受既，即係性生活唔撚岩啦，咁仲講乜柒養唔養呀屌你老母，見多你一秒都嬲啦，養

女人就係咁，只係聽自己岩聽既證據，其他都係廢話，報紙唔信，on9語錄信到足。
ps個篇文蘋果日報登既

道理上你岩，有問題係應該同女友討論點解決，不過果個樓主已經同佢講過呢個問題都係無結果，咁如果比著係你，你又會唔會因為女朋友唔係比你扑就講分手？講左既話就調轉係佢女朋友出post話佢賤男啦

利申: 正皮左

無追晒ＰＯＳＴ ， 想問下十幾版， 樓主提出左個問題，之後怪晒啲男人
我當你啱
咁有無解決方法？
男既有需要， 女既唔享受
點處理

男既提出分手 之後點叫雞溝女搵sp 都得啦

分手冷靜下
叫完雞復合

性工作者冇問題 做援交都冇問題係個人選擇
唔好有伴侶個陣做咪得
講真 分左手或者單身話知你做咩
一個月叫三十次都冇人話唔得
點解仲係合理化自己有女朋友仲搵sp叫雞？

華人性觀念相對保守，好多女仔屋企都會教 甚至唔允許佢地拍拖就發生關係。

連登仔咁on9 都識諗結婚要處女啦，女仔守處拍拖到結婚都唔係咁難理解啫

正常性愛係兩邊享受

男女都係賤都係cheap
打和！
Super!

做女人都需要大膽啲講俾自己條仔聽邊個位先舒服，慳返時間又協調到

分手果陣講明 性需求唔岩 依嫁出去叫雞

性方面唔夾真係幾麻煩
所以話拍拖前真係要講清楚先
一陣一齊咗好耐先發現唔夾想分手都難

分左手就得,唔需要講明
分手後做D咩亦唔需要交代

咁偷偷地叫雞就唔係賤？
無勇氣面對分手係你自己問題 你亦唔可以假定條女分手會唱你 就算唱你 你又無錯
為左唔比人唱而唔分手
幾歲呀

守處值得尊重

但係果個post好多人條女, 肯做, 不過唔願意,
每次都要乞求, 做果時前戲睇instagram, 插緊睇泡菜劇

有個爸打條女肯同ex做, 就係唔同果個爸打做, 打飛機都唔撚肯

咁呢堆又點理解

你講得冇錯，但個問題係，點解香港咁多女人性冷感

隊俾呂布睇下佢有咩意見

點講清楚
問條女係咪死魚? 扑野洗唔洗睇劇集?

扑左先,唔岩先飛
反而蝕底既又唔係男人
最緊要識抽身

試鐘先

我咪講撚左囉，性生活唔夾，你接受唔到咪分手囉。性生活唔夾=大條道理背住女朋友去叫雞？
咁係咪男朋友無錢=大條道理去做ptgf呀？
戇撚鳩

如果咁都協調唔到，建議各位巴打大膽啲講比條女聽而家去叫雞，一係就接受，唔接受就係咁先，慳返時間又無後顧之憂

對象問題

針對返個post講唔肯扑
咪問下佢對婚前做愛有咩睇法囉
多數女唔肯扑都係想留俾老公啫
如果係你開咗佢罐頭
佢都係唔鍾意做
就要同佢認真檢討吓點解會咁

Btw認同如果條女唔肯做 但佢俾你叫雞 咁就冇咩問題

到時又屌返D男人中出即飛

有樓有高潮
D女見人有自己屋企出哂水啦
仲同你排時鐘咩 等得黎都乾左啦

你首先幫援交女築大台 話佢代表女人
然後我提出佢援交主張身體自主 唔代表所有女人立場
丫你又同我講篇嘢係報紙登嘅所以就係客觀嘅證據 其他人講嘢你係唔會信
然後我想同你帶出報紙未必持平 唔好地人餵咩比你就食
丫你又同我講係蘋果日報嚟
蘋果日報關我撚事咩
仲要假設埋個個女人都信d on9語錄
講嘅嘢完全站唔住腳

咩叫肯做 不過唔願意？ 暗底裹咪唔想做，只係盡力滿足男方掛

扑住睇泡菜劇，本身個人就on99 揀個on9做女朋友，條仔應該都唔好得去邊

至於你下面嗰個例子，你唔俾人地過去就係咁樣肉體上付出過 覺得唔舒服同唔開心 然後懸崖勒馬。 人地經歷過咩。靈魂係點樣，我同你都唔知道，都唔應該判別咁多啦。

有時見到d傻9係咁重覆講d歪理
點解你地重咁有耐心教佢地

你班男人真係

唔肯比係就叫雞
比你食完就臭雞

到你搵到下個女朋友 咁佢應該比你叫雞定比你話佢臭雞

我老婆話扑野係舒服,但做唔做都得,冇話特別想要
本身女人已經唔係話一定要扑,仲要條仔都整得唔好既話,性冷感都正常

你淨係識做雞黎搵錢？
條女唔俾扑 除左叫雞 仲有咩方法解決？
打飛機就唔同扑野既

唉屌你老母，好啦好啦分手囉，但唔好以為分手可以解決問題，呢d女下場永遠都係被人飛

正解，我去食lunch 好過

佢話一樣架喎
射精就解決左

咁你咪出去搵隻雞做的你女朋友囉 日日都被你插爆佢，唔好將「偷食」講到好光明正大咁

我都忍唔住吊你老母臭西！
男人為扑野，女人為錢，根本就係天性。你叫男人性生活唔夾就叫人飛能左條女，背後叫雞就正仆街，某程度上你冇錯。
轉一轉個concept, 如果你條仔冇錢冇樓，你可以飛能左佢，做乜能野又成日上討論區問人'他很愛我，但冇錢，應否一齊'呢d19問題。仲有，之後見到個有車有樓就即刻飛能左條仔，狗衝去含又係乜野玩法？女人就自辯話青春有限，騎牛搵馬好正常。好能心la, 如果你地咁能清高就唔會一街都係街。
利申：d女一同我講錢，我就唔結婚拖能到佢31/32歲就飛左佢。

協調唔到一撚野飛撚左佢算啦，你地既解決方法得分手架姐，我就睇下死魚，唔俾扑，扑野睇劇，可以邊個男人協調到，on99

條女最後咩下場係後話
但我始終唔同意 將背叛女友呢件事合理化

應該兩樣都要

學校老師比唔到我考試技巧，但係對我好好，我又唔想轉校，所以偷偷去左補習。有冇問題？

同樣地，男朋友比唔到物質我，但係其他方面都好好，所以我自己偷偷地去搵契哥解決物欲。

on9邏輯 對伴侶唔忠誠就唔好拍拖啦

其實男人係性同愛分得開
但對女人黎講 就算你對第個冇愛咁去扑野 都係接受唔到
因為對女人黎講有愛先會有性 同時覺得一段關係唔應該牽涉同第個有性行為
本來價值觀就唔同 所以係要睇個男同個女點夾喇

「唔好講到分手好易，年紀愈大分手愈難」
邊個講架？
神又係你鬼又係你

同埋我一路都贊成協調唔到就分手架，從來都無叫你地忍喎
係你話分手難又乜乜物物咋嘛
分咗手你鍾意搵ptgf同叫雞乜都得啦

你班男人想點啊

其實個現象好合理
有D人唔分手住去叫雞
同有D女騎牛搵馬,搵到新仔都未敢同舊男友散住一樣道理
大家都係想保障自己先
難保條女遲下會畀我屌,我未屌到當然唔甩手住

上面果句悔氣說話黎....

好多痴撚線既人
樓主加油

係咪唔俾扑,男仔同條女講:我地分手啦,我地性生活唔協調啊。你班女人又點諗?咪又係話D男人為扑野先拍拖,賤男狗公
而家唔分手出去解決,又話賤男狗公
係咪要同你一齊有愛冇性先可以叫做好仔
戇撚鳩,到頭來邊個自私都唔知
成班臭雞屌你老母

咁呢啲係條女嘅問題啦，可能分咗手之後佢會遇到一個喺性方面同佢如魚得水嘅男人呢，佢可能只係同你喺性方面唔夾，唔代表佢同其他男人喺呢方面唔夾喎！

好想問一句:
男方拍拖冇耐就想同條女啪啪啪樓主又肯唔肯先
利申:非處，好介意岩岩拍拖就上床，唔介意條仔叫雞

連登仔不嬲龍門陣任佢地擺嫁啦

連登不嬲男權forum..睇開d

點解樓主呢條臭雞都有人吹捧 佢揾內地富二代做男朋友

咁又係，遇到一個靚仔有錢仔，本身乾塘都如魚得水

見到咁多正評
依家咁多港女就係俾班奴性咁重嘅所謂好仔做成
抵佢地一世冇得扑，重要最後戴綠帽

上面有d女話性生活唔夾，唔enjoy，所以唔俾扑係合理。
基本上佢地係冇錯，自己都做得唔舒服，點解要迫自己。
咁又轉一轉concept
男人出外搵錢都唔開心，可唔可以唔俾家用？咁俾少d得唔得？又唔能得！
如果男女做到財政獨立，我覺得唔俾扑係合理，可惜，你地d港女唔得law。

死肥婆收聲啦

你咁樣講同所有女人都係雞有咩分別？
你認為好有point?

講到攰9up下姐師兄

所有女人都係雞有乜問題
你話所有男人都係雞蟲就算我冇叫過雞我都唔會駁你
同類做成既刻板印象係要共同承擔

其實，一路都無人話要結婚要處。
連結婚兩字都無出現過。
依個貼好多人係到加屎加尿。

其實POST見到人講嬲嬲豬,咪一次過係度爆

女人：你可以叫分手，但係我就係會屌你，會唱你，我唔理你有無錯，你叫得分手就係賤男值得比人屌

女人真係好惡

咁如果女仔話性生活唔夾enjoy，唔同現任扑，出去搵其他男人扑/叫鴨又係唔係都得？
係既話，咁一對情侶拍拖，但男又叫雞女又叫鴨咁拍囉 每次出面同人扑完之後，仲可以返黎同另一半開心share下今日有幾happy添

咁你咪分手囉

Agger Ching，厹死全家

我上面講過了，啲巴打話無問題呀，玩得醒神啲就可以了

樓主講得好撚好！
金鐘m記.jpg又要出黎！
成班連登仔照下自己個毒撚樣先搵sp/叫雞啦！

保障自己,分左手就以後冇得扑而家條女
暪住條女先係雙嬴

你地咪又成日唱啲女人係雞，人地乜都無做過都話人係雞呀，追唔到又係雞，比人姦又係雞

咁你死去做tb 啦

冇問題！反正你個處唔係我破我已經當左你係雞。

我留意左你一分鐘，發覺你條粉腸成日狙擊我果句，屌你！！

真係龍門任你搬

新會然
個post係無，但觀念一直存在
就好似唔打5P字一樣

其實絲打唔洗咁緊張啲巴打講乜呀 佢地現實中好多都冇女朋友 只係喺度鳩up

同埋都無為為咗啲心理不平衡同思想扭曲咗嘅人講咁多啦

上連登 除咗要勿認真外 仲要有返咁上下智慧 過濾下你睇到嘅post

利申 巴打 自問正常人

真心愛個女朋友就唔會剩係諗住扑野/迫女朋友扑

仲要覺得自己好撚有道理，噁撚心

以為自己高人一等
你都係靠塊閪搵依咋

真心愛個男朋友就唔會剩係諗住自己唔俾條仔扑

仲要覺得自己好撚有道理，噁撚心

我都知我一開頭係認真左架啦 到有絲打貼番金鍾張相出黎我先醒覺自己認真左

本po巴打:

直頭同第條女做愛我又覺得唔撚接受到

公平架，你以前屌過其他女，成條撚都係Dick cheese,咪又係臭鳩鴨

Btw 大家條女唔比仆其實諗深一層有冇諗過係自己既問題

唔夾咪分手囉
女人可以為錢俾帽男人戴
男人唔可以為性飛左條女？

你個西唔痕架咩

你唔比我仆我就去叫雞！

相信d絲打都係差唔多質素
畢竟都係同一個連登嘛

個班臭雞好心就俾個建議,唔好一味係度駁乜撚野邏輯謬誤戇鳩鳩咁
一句講哂,女朋友唔俾扑野/扑野慘過囈契弟, 作為男人如何自處?
講來講去都係得埋D廢撚話
1:男方話唔俾扑要分手,女方一定話條仔拍拖為搞野,死賤男狗公
2:唔分手出去搵食,女方又話背叛佢傷害佢乜乜柒柒,死賤男狗公

點氹點有氣氛都唔俾扑應該點做?

果次聚會咪有2個絲打囉
佢地應該都係果個質素

飛左條女算啦
都係個句
女人為錢飛仔就得
男人為性飛女唔得咩？

例如?

錢

暪咪仲好
食晒2家茶飯

你諗下個對象係有米吳彥祖你睇比唔比仆
我講左d咩自己諗

絕對公平，所以d女唔係處又同我講錢我玩到31-32左右就飛左佢。
有試過d女吊9我負心漢，又話佢三十幾咁點算？記住，條路自己揀，仆街唔好喊。
你唔肯扑，冇問題，但唔該唔好同男人講錢，你一同男人講錢，一地當你係雞，唔該唔好怨

夢露絲打
你係我偶像
你係連登清泉
好想識你

利申，女

你都on9

左嫌右嫌
咁拍咩拖呀屌

我從來都無同男人講過錢囉
不嬲都自己搵自己駛，以前有男朋友兩年無做野都係咁啦

又黎，乜都係男人唔啱，唔好

唔俾扑又講分手,一陣D女又喊苦喊忽話呢個世界冇好男人
個個同佢拍拖都為扑野,慘慘豬囉

生仔住院費都自己出

淨係你呢句已證明左d女當自己係雞先
有錢有樣就有得屌
無錢就收皮

岩

仲有其他因素啦 技巧夠唔夠
條女舒唔舒服啦

後話啦
有錢有樣緊要啲

你地見樓主屌得咁肉緊就識做啦
D女愈屌既野你愈要做
因為咁樣先係最保障自己對自己好
如果唔係盞益左d女

有米吳彥祖無技巧又早洩係你bf vs 無錢普通樣大丁有技巧 你係咪會派帽？

有冇信心比到佢覺得係你啦
安全感夠唔夠等
除非條女係耶撚或者婚後仆野主義者
唔係都會比你仆既 我個人覺得

想問下樓豬,未扑過點知夠唔夠舒服,技巧夠唔夠啊
鎖匙係門後面?戇撚鳩

咁咪冇問題law, 自己搵自己駛，又唔需要靠男人，條仔麻煩咪飛左佢law

唔好講到女仔咁膚淺好冇？

駛乜吳彥祖，我老細成個秦煌咁，一落老蘭自己有女就埋來摟吊。

無諗過生仔呀，一定要生架咩，都唔鍾意小朋友生出嚟虐待佢咩

同我拍拖ok? 最多唔叫雞

咁有幾高深?
講嚟聽下,唔好得個嗡字

無錢毒男係你bf係工司ot緊 vs 有米吳彥祖揸波子溝你
你上唔上車？

飛左現任再上車
但前題應該唔會係同無錢毒男拍拖

叫過雞既男人好撚污糟

夢露你未答

點會咁快飛
同新果個穩定左先飛架

所以d女人咪再話男人無得扑野飛人係仆街
男同女無分別
做人誠實d

1. 其實本身女人又真係無責任俾你扑
2. 唔俾你扑都唔代表你可以出去搵人扑

同班垃圾講道理
講得出搵SP/叫雞得兩種人
一係真係雞蟲 社會既廢物
一係其實係毒撚 淨係網上鳩up 真實連女仔手都未拖過
兩種人都係垃圾 同佢地嘈都曬鳩氣啦
正正常常一個人點會有呢d思想

你咪撚再問啦,無答案架
最好呢,就好似外國釣拜金女咁
搵個有錢靚仔揸靚車去釣下,十有九都上車啦香港地
無實質情況發生,啲女都係得把口架咋
絲打唔好咁敏感啊,十有九咋,係唔上咪就係咁個一囉 清者自清,講多無謂

你呢句就已經出賣左你。一段感情開始前已set左要有錢咁你就咪能扮清高la。咪又係雞。
上面個吉野妺講d野就正常，自己搵自己駛，生唔生仔自己決定。
一比就高下立見la

飛人冇問題架 因為大家價值觀唔同丫嘛 散左大家都好過d

有得揀一定揀有錢

1. 有責任，女人有責任同男人做，男人都唔應該唔扑令女人守生寡

呢個post見返好多上次強姦案話人係雞果班人
究竟現實要幾撚失敗 個人先會咁撚on9

1. 男人本身冇責任俾錢女人
2. 唔俾錢唔代表你可以出去搵個有錢或肯俾錢

你就比較誠實
上面一大班女人係到屌仔飛人係賤男
就真係好難睇

對男年黎講冇分別
唔飛擺你係度其實冇影響
女照溝雞照叫

好肯定樓主一定係隻臭雞

咁男人有得揀都揀過扑得同好扑。

你有資格/條件揀的話,我諗你都唔會有時間上連登

依樣唔洗講
正如你唔洗成日提住自己阿媽係女人

樓主快啲搵個耶撚男友

今日冇開市，坐船過大海中。
如果你係正常女，就唔會咁有時間上連登。

性同愛分唔分得開係可以討論
你無啦啦將愛同錢撈埋一齊講咁又唔啱喎
性喺一段男女關係可以話係本能 仲有得拗
但你咁講姐係一段愛情男比錢女先係正確價值觀？

最on9係一班又要屌唔係處但又要話條女唔夠淫

咩年代，講到女朋友就係要黎扑咁

強姦不會產生愛情，有愛情唔一定有性愛，點解要將性，愛拉上必然關係？

連登仔：點樣可以調教到條女淫底/點樣令條女比我屌

連登仔：搵處女要去產房搵/條女好淫，一定有好多經驗，愈諗愈介意/第時結婚一定要揀處女

你地玩撚哂

係二班唔同user黎唔得既

唔比屌有冇諗過會忍到好辛苦
有得屌唔通個巴打仲揀叫雞咩
唔通佢唔想屌條女咩

港討

女人：我地唔係貪錢，只係想搵一個事業有成同愛我的人

女人：男人冇車冇樓如何事業有成？車樓都唔加我名點樣叫愛我

連登仔:比屌嘅只係女朋友
處先做老婆

分手再搵個比屌唔撚得？廢9

師姐，你打少左樣野
處男，拍拖要扑野，唔比扑，咁自自然然希望結婚果個係處
非處男，之前拍拖已經扑左野，結婚都唔洗係處

做咩要分手益條女
拖住條女晒佢時間同時再搵個畀屌既暪住佢唔好咩？
最保障自己做法

班雞蟲大方認左咪算
又要施施縮縮去暪人
真係可憐你地

唔係怕認雞蟲
係怕益左條女
識玩一定食兩家茶禮

其實女朋友真係無責任要同你做，唔滿意咪搵第二個囉

損人不利己
你自己夠哂時間

有冇腦架你
睇av同真上場都分唔清？
第時到你真係愛一個人比人帽左唔好喊住上黎開post啊
做你女友慘過食屎 狗也不屌

點會晒
可以同時間做架喎

正評，同前度一齊兩年半都冇扑過，冇hj bj

本身係想證明自己唔係為扑野先揀佢

但之後佢愈黎愈忙，到我覺得ok喇既時候，好似已經冇機會

之後原來佢寧願做老mk既性奴，搞到我戴左帽

有冇後悔縱女人？

唔洗付出同條女行街食飯拍拖時間？
你唔付出人地都識飛你la
無腦架？

所以連登仔一路最令我覺得噁心嘅就係永遠唔識得尊重人嘅心態

處女論，叫人係雞，自己乜都冇好意思叫人同你一齊捱(條女肯同你捱係人情，唔捱係道理)

完全唔識得為人着想嘅男人=連登仔

正評

你又知佢做左人性奴
btw巴打我認得你

叫得一次有第二次
又係自私諗法
你冇經歷過個種痛你乜撚都唔會知

你叫雞只需搵1-2個鐘
溝其他女只需揀其他時間約就得
點解喎可以同時做
同舊果條女出街自己都開心
Why not

屌撚曬你班仆街冚家鏟
結婚揾處女
拍拖唔俾屌又呱呱吵
落地獄啦屌曬你地老母

老實講，一句到尾，你啲女仔跟本都有性慾，每個女仔都想比一個男仔擁有同愛，絲打們試下想象下，有個溫柔體貼又靚仔，符合晒你要求既男仔同你拍拖，你會唔會有一刻，想全部比佢佔有晒？好想付出自己比佢？

利申：曾經有幾個sp，得出經驗話我知

夢露絲打我愛你

非處發爛炸

俾扑仲走去叫雞又點睇

講到未都係自私啫

唔撚係討論女仔想唔想扑野
睇topic啦on9
到底你一句到尾d乜？

王晶：個女人係愛你就會畀你出去玩，識返屋企就得，我老婆都係咁

應該係你唔夠愛佢（好似係

唔係唔飛呀？
對自己好啲啦 you deserve fucking better

到真係有因為性生活唔夾而分手個案果陣又會話個男人咸濕唔張就包容下唔係真愛十分可恥架啦~

耐唔耐都有依d post

綠帽 有2種（前題：女方要求愛，唔要性）
1。如果女方愛第二個咁佢咪係愛上面出賣左男朋友
2。女方搵第二個扑，咁點解唔同男朋友扑（又係臭雞）

樓豬好波以一敵百
利申男

算啦 上連登勿認真

一雙玉臂千人枕

女權大撚晒架
佢地話要就要，唔要就唔俾要
咩都男人錯，佢地永遠冇錯。。。性奴？有時男人先係性奴呀，想要個陣訓左都整醒你，唔要個陣一個西面掟過黎
你試下想要個陣整醒佢，俾人咬斷J都似

咁當然唔係叫你條女一唔肯扑就即飛啦
試下同佢傾左先 比多啲安全感佢 對佢好啲
如果你咩都做哂佢都唔肯 你又接受唔到既咪分手囉
我覺得無可厚非 亦唔覺得性生活唔協調分手就係賤男

連登某d雙重標準垃圾男權撚同死港女真係無分別 絕配

係連登 女人是原罪

你岩 此post已完

笑撚左
而家都唔係討論女仔點先會肯比你扑
完全係off topic 左

全世界都男權主流
咁少港女點夠分

樓主巴打都話左係屋企打飛機啦

?

無撚錯

慘 原來香港咁多男仔都覺得咁正常
一啲品都冇 識唔識尊重人架on9 son
背住條女去搞sp你都唔尊重條女啦

你地覺得指拖唔一定有性,

可以齋有愛無性

咁我去叫雞, 搵SP , 有性無愛,

我點樣算出軌啊臭雞

抵佢地俾人派帽/A0一世

係連登先係咁咋
現實邊有男人叫雞
而家雞竇都執柒晒咁滯

成班都係到假定男人一定要處做老婆
Logic有問題，以偏概全，咁樣點討論o)
上網個個講就兇狠，真係十個都唔知有無一兩個

女朋友唔比，唔係主要問題，可以選擇離開
但佢叫雞都無阻到你，依個係天性需要
女朋友有需要都可以出去搵男人，公平

下下都話要結婚後，你估即刻好熱衷要同自己大戰咩
分分鐘上到床又係求契弟咁又死魚
到時已經三四十歲，你會諗成世係到做乜撚

男人天性就想繁殖下一代，
想做愛好正常，合則來不合則去囉，
如果你老豆性冷感，
人類絕左種好耐，邊有得你係到用鍵盤

啲毒撚討論區係架啦
毒撚:女人是原罪

d男人講到全部女人都係雞
屌 自己去叫雞就講到大條道理咁

有冇毒女討論區？
BE?

拍拖反正都唔包扑野既,

咁我同邊個扑野點會影響拍拖啊

點叫背叛, 點叫偷食啊

有無臭雞解答下啊

冇追post，樓主可唔可以答下拍拖冇耐男方想扑，但女方覺得太快
條仔去叫雞有冇問題

咁你又唔敢大方同條女講

你話平時有正餐我食既, 我食其他女就叫偷食唧

你老母你都無正餐提供, 我出去搵食醫肚餓,

咁點叫偷食啊

答下啦喂

因為條女唔同你扑野
所以就拉sp同叫雞
咁你班撚樣當條女係咩
係免費雞呀

根本拍拖女朋友唔俾扑都唔代表你可以出去搵第二個扑

絲打你講嘢都幾中
我係巴打都十卜你

分手啦

點解要講, 叫雞係私人既野

咁洗唔洗同屋企人講?同同事講?同朋友講?

專一又點
米又係冇人識欣賞

咁你不如講下，女方大食男方滿足唔到佢，條女去搵SP/叫鴨有無問題

三年都好愛佢，好難受但唔捨得，
自己成日都好傷好痛，你想條女會明白我，黎安慰我? 收皮啦。

你以為打完飛機就即刻身心舒暢哂? 分分鐘仲傷仲痛仲空虛，
如果你真係鐘意果個人，係想見到佢舒服，自己舒服反而係其次，
你會想感受果種感情交流，將感情行為(動)化，

又有氣氛，又有安全感，
又Sweet，又慶恰恰，但就係做唔到。
放棄又點，你會成世記住依個人。

女人咪咁自大啦，邊到有人會on9會花五，六年，
甚至更多時間都只係等同你做愛，幾百蚊一早搞掂哂啦，
講到尾，點解默默係到等又唔走? 我愛你昨

愛就應該尊重對方唔扑的意願啦

拍拖唔比扑而家邊個錯先呀
仲係到講之後條仔點點點
條仔點樣都係你逼㗎咋

梁振英亂港
有人示威
樓豬：係就移民，唔好拖泥帶水搞亂香港

其實我差唔多
只係見到太多人係到白等，
明知佢地再等都唔會有
又唔捨得走真係慘過死

一班冇女嘅毒撚 係度幻想啲女幾賤幾差
其實自己就一直冇女 連去同女性溝通嘅能力都冇
大佬 唔通遇到專一好女友 又會上嚟開post講你知咩
你係依度睇到嘅post 多數係話個女友點點點差 就以為全香港嘅女都係咁差
女友對你差 咪分手囉 講到叫雞係啱咁
換返轉 你成日好攰餵唔夠女友 佢叫鴨的話你都接受到？

你唔理條仔感受
反而要條仔考慮你感受？

條女唔比你扑就係689
唔講以為殺左你全家添

一開始佢就假定左拍拖就要扑野

一個係表達唔想
一個係欺騙
用下你個死人腦啦

拍拖一定要扑野，唔比扑就係錯
連拍拖都非黑即白
咁既然都唔理對方意願就咪撚拍拖啦
所以咪就係話你依類人用下面諗野囉
成熟d好冇
如果男方無女方咁大食，喂唔飽條女係咪又男既錯啊屌你

係呀
嗰個post睇住片扑野會好攰
去日本咁多日，日日都攰
得你一個攰晒去

以一敵百好撚攰呀！！！

唉 好多用下面諗野既麻甩佬
好噁心

之前睇完你講果個post就負皮上一頁

利申：巴打

仲要係厭世毒撚

唔好下下邊個對邊個唔好就講分手啦好無
咁樣其實唔係一個正確戀愛態度

每一次鬧交，都係一次增進感情既經歷，
如果女仔唔俾，我認同有可能想睇定啲，
男仔可以考慮再加倍愛佢，真係打死都唔想咪先分..

其實好多女仔，講就講結婚後，但感受到有人真係愛佢既時候，
會好願意比男仔的 (非處又唔比就另計)

愛就應該尊重對方想扑的意願啦

唔扑就分手
唔好拖泥帶水啦
不如問下嗰個post樓主去旅行邊個出錢
著數就識搵
扑野就唔肯
仲要條仔真係愛你唔係當你雞
典型仆街港女
轉個頭遇到有錢靚仔就變淫婦

我覺得夢露絲打講既野愈黎愈正

十個女人十一個口不對心架啦

好同意
把口就話唔比 但其實真係感覺到對方愛自己時 就會比對方
可能果個post位巴打個女友真係港女 同性冷感 咁不如試下同女友傾下 睇醫生等等 再唔得嘅唯有分開
但背後叫雞係唔應該的 除非個女友知道亦同意

支持樓主
喺個PO 想以女性立場講幾句說話
好心諗住等佢哋明白女仔角度
可惜同樓主一樣好慘又畀好多人人身攻擊

唉

我覺得有性好正常
但有時都要尊重下個女人
要滿足您有幾難
但吾想既時候做咩要逼我

吾想=我想
你都想，又點叫逼

呢個post都有d巴係正常o既
不過連登有仇女痴線佬
唔係第一日o既事
呢個風氣好難改變
因為大多數失敗者都推崇
而呢度咁岩亦係
好多失敗者o既論壇 無計

果個post 有人話一個月兩次都無啊

咪係囉 滿足我地有幾難啊 我都真係想知

你睇班仆街港女即刻唔敢應就知咩事啦
有權利就無義務
要人地單方面付出
男人做咩野對佢好都係責任
自己比你扑就係施捨
已經唔係啲咩辛苦野

有爸打要死乞先有得扑 扑果時係度睇劇啊

滿足下有幾難啊

咁咪同女友傾囉 如果佢仲係唔讓步嘅 證明心中根本唔在乎你 咁冇將來啦 點解仲一齊？
但唔好講到背住女友叫雞係啱
將心比心 如果女友背住你叫鴨 你都會接受唔到啦

個巴打話日日求...
求... 即係
"嚟啦, 好啦, 畀我啦"<- 咁?
仲要話唔係有得要點解要上去

根本佢個思維都覺得係個女仔義務
覺得見得面就應該有

其實真係會好反感

我都有好心答佢

幾 work

唔知佢有冇試到呢?

男人性生活唔夾都可以選擇diy
女人性格唔夾直接88換第二條仔啦

入黎想放低件避彈衣比樓主，冇咩事我出返去先

岩唔岩冇一個答案
人地過到自己良心咪得
正如女人冇樓都要求男人有樓
人類就係雙重標準

吾你老母閪

岩呀，我男人但支持女人。
頂唔順咪分手，唔好拖住人

最好係令大家都想要
唔知樓主女友點解唔想
每個人有每個人心理生理需要
應該要講清楚個心結喺邊

但就係因為佢唔想
一班男仔就已經估個女仔係雞
係唔愛佢
外邊有人餵得飽
同埋出埋啲 "有有錢佬佢一定日日肯" 言論

我明連登假膠當道
但我覺得嗰班人似真心多
因為成日見到佢哋仇女言論

咁都叫仇女
唔係支持你代表仇恨你

原來你都係雞

依個係第一個高質回覆

女人駁男人叫雞係不忠
咁我都可以講女人唔願同男人做愛係不忠

自己食齋就逼人食齋
男人本來就食肉，人地去食兩餐肉又唔比

坦白講樓主做到性同愛可以分開既我無話可說

cls 扑野當食飯 咁你地結婚又要搵個成世未食過飯嘅人？

仇女果班根本心理有問題

你班女有立場未究竟
簡好就企定啦 咪撚跳黎跳去
性同愛係咪分開
可唔可以有愛無性

你係咪無視咗嗰個乜乜東京小神童
猛咁叫女人係雞嗰啲煩膠?
你唔係, 但唔代表冇
亦都唔止佢一個...

龍門任佢地搬
愛唔一定要性
但性一定要愛
你同第二個扑代表你愛第二個
但我愛你唔代表要畀你扑

可以有愛冇性, 但唔可以有性冇愛
純個人立場

支持女人吊高黎賣

連登好多女user

男人好明顯可以有性無愛

冇抵觸喎

p = 性
q＝愛

if ｐ(有性) then q (代表有愛)

then

not q (冇愛) implies not p (冇性)

但
not p (冇性) does not imply not (冇愛)

Logic 101

其實係宜家一堆5p mk喺連登姐

我講緊拍拖冇耐男方想要女方覺得快唔肯喎
唔係講緊性生活滿足感

肯應未呀臭雞
彈出彈入係到

男人 logic
有愛未必一定要性
但性唔一定要愛
其實2樣都通
但女人唔肯接受男人既觀點姐

有愛無性咪即係想著數盡拎又唔付出囉

有人愛，有人錫，有人陪，有人比錢，有人有事就幫手，邊個唔撚想，
唔幫就衰男人

男人要求搞一次半次就精蟲上腦

死臭雞

咁上邊又話女人搬龍門~~
咁其實係邊個搬

上邊有邊個話冇"仇女人身攻擊嘅人", 祇係我哋因為佢唔同意見就屈佢...

呢度又多個例子

咪由性可以冇愛搬左去性一定要有愛
決定叫唔叫雞果個係男人
應該用男人角度去睇

你都癡撚線 唔俾扑野咁拍拖黎做乜？

你話我而雞蟲唔通我又話你仇男咩

申利：冇叫過

愛一個人會為對方甘願做嘢
有男會肯送禮請去旅行
有女會做其它嘢去氹個男仔 包括同佢做
仲可以有好多唔同方法去表達

但大前提係大家都係甘願付出
個女肯同個男做, 咁個男下次係咪要請返個女去旅行
如果係咁, 你又會話人貪錢臭雞

而家個男仔係咁請去旅行就期望有得做
咁係咪個男仔心態本身有問題?
佢當女朋友係雞, 自己係嫖客?

我冇叫你雞蟲喎~
我係反問啲話全部女人都係雞嗰啲
係咪全部男人都係雞蟲啫

打漏左如果
講句臭雞唔代表仇女
女人係雞
男人係雞蟲
女人係弱小
男人係咸濕
依d全部都只係刻板印象
如果我話要殺晒全世界女人拎去餵狗就話仇女姐

又係你條八達閪

追哂post 拍緊拖叫雞唔恰當係公認事實 猶如嘈交途中搵過第二個一樣 邊個做先就邊個仆街

另外雖然樓主話男人如果做哂所有野條女都唔肯配合分手係ok 我仍然覺得有女會認為係「條仔因為我唔同佢扑野就同我分手」 到頭來男方又要比人唱鳩係仆街 所以有時根本分手唔係個好方法

唧係女人角度，有性就一定有愛啦
係唔係啊，有P就有Q啦
咁有無女做人SP啊，有無女做雞啊，果啲女點解可以有P又無Q啊

你繼續搬

唧係女人主導晒成件事

佢同你扑代表佢愛你
佢唔同你扑唔代表唔愛你
佢同你HEA扑唔代表唔尊重你
你求佢扑野你就滿腦精
你出去叫雞你就係雞蟲係偷食係背叛
你同佢因為無得扑分手你就係賤男

女人就係世界中心

女人都唔一定有性有愛
都係睇人

其實叫雞唔好惹到病
唔好比我知咁我會好過啲
知道都無野嘅我諗
一個男人一生總會叫一次雞
但sp就不了 容乜易對對下有感情
有sp就分得手

利申 真絲

同埋家陣男人既睇法應該係if q then p 你第一句就調轉左

有頭髮邊個想做側田老老實實

你估真係好想去叫雞啊？

性係生理需要黎，

無性得唔得？得，好辛苦咁解囉

做女人可唔可以比啲體諒啊

其實隨住年紀增長，女人對男人叫雞既接受程度都高左

咁.. 打飛機咪解決到囉....

咁大家一開始觀點唔一樣啦
冇話邊個啱唔啱

唔可以互相尊重咩?
如果真係咁介意 撻出嚟講囉..
真係唔夾要分手都冇辦法.

咁買咩手袋啊，用膠袋咪得囉
買咩銀包啊，用橡根都得啦
買咩鑽石啊，玻璃咪一撚樣

打飛機同扑野比

唔同你講都可以係一種尊重

我射既唔係精液，係空虛有無聽過啊

打的是飛機，射出來的卻是寂寞

其實打飛機一樣係想同第二條女扑，但冇做到咁解
叫雞=當隻雞係飛機杯

收嗲啦 成撚日開埋呢啲on9 post出黎鬧

1. SP. 未做過. 唔知. 但好多人都話, 女人出軌多數都係某程度變咗心. 男人可以分得開... 女人唔得
2. 我講係正常男女拍拖關係...
我用假膠答案答你假膠問題
其實係唔得.. 所以咪要畀肉金補償囉

樓主講得好呀
連登仔將叫雞搵sp合理化真係痴撚線
再講同連登仔講呢啲都冇用 拍拖呢d野佢地都用唔著
話有女又要叫雞搵sp嘅 他朝君體也相同

你睇唔睇到句「仲要條仔真係愛你唔係當你雞」
同異性去旅行會扑野已經係我老母都識既文化
就算同朋友都唔例外
好啦算啦, 唔講旅行
平時都要'蟻'契弟先有得掛仲要睇劇
咁都叫無問題?
男人出街又要幫你抽野, 抽手袋, 送返屋企, 請食飯, 裝修水電唔洗講, 現代男人仲要做撚埋家務, 驅走蛇蟲鼠蟻, 日日返工OT出家用, 出錢去旅行, 成鳩日無撚啦啦唔開心又要氹, 黎M又要氹, 又唔比踩你啲韓星, 你班八婆睇韓國MON都奶埋, 男人睇女就罪大惡極, 又要聽你啲八婆講另一個八婆做左一啲完全唔關條仔事既八掛野, 又要睇埋你老豆老母面色, 又要有上進心

連扑個野都要托手踭, 我屌你老母閪呀
著數就拎晒, 乜撚都唔肯

講到打飛機解決哂所有野咁
有女朋友打完飛機仲傷心

屌成件事重點都係背住女友叫雞嘛
都唔係講緊叫雞啱唔啱啦
事前通知佢話ok咪無問題 背住咪有問題囉 性生活唔啱咪分手 成班喺度講扑嘢打飛機做乜鳩

又話女人有性就一定要有愛，
咦家又話有肉金補償可以無愛有性都得

咁你怪人同你講雞全部都係雞？

老婆，我今晚去叫雞夜番，唔洗等我門

咁撚樣啊？

大把女試過ons，證明女人唔一定要有愛先有性
其實仲啲女有時係想同對方扑架，不過好多時過唔到個道德枷鎖，唔想咁濫唔想蝕畀人乜乜乜

咪戇鳩啦 佢唔俾你扑嘢仲結婚 離婚算啦

條友仔講出黎都唔驚比人笑

大佬，一路追post一路都覺得你的邏輯好正確。但宜句真係撐唔落。

又要話「正如」，又要無話唔係類比

個因果關係又夾硬到，休謨個懷疑論呀？

大柒把呢啲咁既老婆，自己追番上個POST啦
見識少就收檔摺埋啦仲好意思識人戇鳩

同女人講邏輯不如同蝗蟲講民主

係條女講咩有P有Q，NOT P NOT Q咁
最後佢就同人講，最梗要有$，不過唔係雞

大柒把=啱？
咁老婆偷偷出去搵sp叫鴨你咪由佢

上連登勿認真

而家好多都公一份婆一份
係你未遇到啫

以下一樣冇樣中
>>
男人出街又要幫你抽野, 抽手袋, 送返屋企, 請食飯, 裝修水電唔洗講, 現代男人仲要做撚埋家務, 驅走蛇蟲鼠蟻, 日日返工OT出家用, 出錢去旅行, 成鳩日無撚啦啦唔開心又要氹, 黎M又要氹, 又唔比踩你啲韓星, 你班八婆睇韓國MON都奶埋, 男人睇女就罪大惡極, 又要聽你啲八婆講另一個八婆做左一啲完全唔關條仔事既八掛野, 又要睇埋你老豆老母面色, 又要有上進心

可能我住外國, 呢度唔興男人幫女人拎手袋
家務一個煮一個洗. 好似女仔做多啲喎
返工大家都會OT
水電都係搵人搞
唔係換個燈膽就計
唔睇韓劇
唔追星
唔講八卦嘢
我老母好煩. 我都會屌埋佢一份
上進心男女都要有啦

咁我係咪交功課都OK

可能全屋企冇仔 又好細個過咗美國自己照顧自己 自少學到好獨立

冇女嘅時候你地都係叫雞嘅？咪又係打飛機

做雞有肉金補償可以無愛有性都得
所以用肉金補償可以無愛有性嗰啲咪雞囉

我呢啲唔會為錢做咪唔係雞囉
LOGIC 正確

問題黎喇
冇女果陣只係打飛機
咁點解有女先叫雞？
有矛盾喎

聽落點解好似好有道理咁

我同意呢啲野係相對既

如果我老婆又乞又求咁叫我扑野，我純粹無心情同佢扑，我寧願睇FB，追劇都唔願同佢扑野既話

係啊，佢可以去叫鴨搵SP

一句講哂 你地有冇女？
冇女嘅人咪係度嘈囉 女係雞！貪錢！港女！
有女果陣你咪又係成隻狗咁
咩人就會遇到咩人 你都唔肯付出 對方亦唔會肯

有得揀唔信你揀豬西

好多假膠假得好渾沌
難分真與假

跟本就100%純講道理
好似未見到有人駁到

女有幾難有呀
婚都結埋
你問我個仔有女朋友未呀 ？

叫雞係後生一群入面算好常見
我當包括晒ptgf,141,北上夜遊
唔好以為自己男朋友冇玩過
大把雞蟲大學生

上連登 勿認真 食色性也
唔理邊個岩又好邊個錯好
根據層次需求理論人類應該滿足自己生理需求先
唔好同我講咩道德
同女友性生活幾好
更加唔好講乜撚野打飛機啦 同扑野兩回事 女人都唔會當摷閪係扑野啦

btw 唔好同同女權主義撚講野啦 晒時間

夢露好波

我真係唔撚明佢點得出無女就只會打飛機唔叫雞呢個理論出黎

我冇講過 最梗要有$ <= 唔好屈我
係我話我講緊正常男女拍拖關係, 佢就拎叫雞嚟講
我話雞可以接受到用錢補償, 唔代表我接受到
唔好又 shift of scope

我都講明係假膠答案
sarcasm 係咪咁難明

明明就係錯既觀念
因為一句大把人叫雞搵ptgf
就當正好正常咁款

唔怪得思想仲停喺60 年代

連登仔好鍾意話 有愛就要有性
咁點解你地又要搵處女既 ？

有女 咁又點 有冇女 大部份女人都係雞係公廁架啦
大部份男人夠去叫雞啦
係到發爛渣

點解搵sp都唔用飛機杯

推 快快手搵人解答

點解用飛機杯都唔搵SP

以偏概全
上下兩句完全無關聯

同女人講道理

男朋友去叫雞你都接受到 我都唔知講乜好了

錯同岩邊個定？

你隻隻字我都明 但拍埋一齊你講乜鳩呀
有唔少人有冇女都叫雞同打飛機架啦 有衝突咩？

你又話人地deal好就ok
人地deal倒你又唔滿意

笑撚左
第一句你指全部連登仔？？
第二句有愛有性岩呀
第三句 搵處女都岩呀
但三句完全冇關係

又想又迫姐係點

吾你老母同你一齊做雞

正解

我不嬲都講緊問題係背叛女友呢度
你同條女坦白條女又接受既咪咩問題都無囉

人地心甘命抵又唔撚得 女權主義撚真係惡撚晒

希望你背住條女（如果你有女既話）叫雞既同時，條女都背住你比帽你帶啦

咁#730你又up乜9
今天的我打倒昨天的我

咁你上而講乜撚呀
誤導其他人

佢都痴撚線

屌 佢條撚樣真係笑撚死人
講堆完全唔關事 句句誤導性既說話 想點撚樣

唔好同班男人講邏輯講道理
佢哋斷章取義 恃住人多 入嚟叫你臭雞女權西就算
好冇營養

女權主義撚真心痴鳩線 肯撚定係自己有唔如意既經歷然後上黎發洩 煽動其他人情緒 連登真係多得呢類人唔少

你條仔睇av打飛機都唔會同你講啦
講左大家盞嘈
又冇左隻免費西屌

但樓主同佢哋冇分別wo

夢露絲打次次講親d野都好撚到肉
不愧係我女神

而加連登係咪咁低質. 夢露臭雞既POST都可以正評

係呀 拍得住餵精

我上面有講，

如果我條女求我扑野，又乞又要又拜，我純粹無心情唔同佢扑，或者我扑不過一路扑一路FB，一路睇劇既話

我歡迎佢去叫鴨同搵SP

求有頭腦女人解答
無人敢答

答啦

屌 我邊度唔抵得呀？發表自己意見都唔撚比呀？

重申：條女接受到條仔叫雞就無問題

但我自己唔會接受

香港既女人真係好on9 不斷擺一副受害者既姿態出黎
收皮啦好冇
社會上最大得益者係你到

上面答過啦
追post 啦渠頭

你班人到底明唔明麥野叫尊重對方
叫雞有sp既前提
唔係條女唔肯同你扑
而係要對方同意你咁做

咁你做乜撚野質疑人地接受男友去叫雞
你咪繼續重申
本身入黎睇完篇文想正評
睇多死睇 發覺唔撚到路

拎撚哂特權又話乜撚平權

打飛機就啱，
用飛機杯就啱，
叫雞就係錯，
搵SP就係錯，
有性有愛就啱，
有愛無性都啱
有性無愛就唔係錯，
我愛你可以唔比你扑，
但你愛我就只可以同我扑

啲規矩邊個定啊？女人囉

咁你一定係連拖都冇得拍既油頭毒撚

條女唔俾你扑有冇尊重過你？

真係好撚得閒係網上面同你吠咩
番去同個ex/現任叫春啦

你有女，打飛機有無問過條女同意啊？

人地講緊唔好背住條女叫雞搵sp呀

呢個真呀
永遠是對的

你有性冇愛唔代表你個sp冇 （叫雞又另計啦）
不過 難保有日你沈船 有手尾跟
咁總之你女友一定好撚hurt囉
愛一個人點解要hurt佢
咁當然你條女接受咁咪ok囉

不過我就一定唔撚會接受既

條仔叫雞就叫不忠呀嘛
咁唔比扑我都可以話不忠

佢哋個 LOGIC 係
你支持女權係因為缺乏男人滋潤
你冇畀人非禮係因為你唔靚

佢哋眼中乜事都係女人錯

ok 咁我收番果句，對樓上果位絲打接受男朋友叫雞無任何意見

咁你滿意未？

居然荒謬到覺得依d係邏輯

你唔畀條仔扑佢都好撚hurt喎

係為免費扑，ptgf貴，full time個個免費架

不忠個DEFINITION 係乜呀
係喺一段1對1感情上同另一個人有路呀

唔同你做係咁同另一個人有路呀

你哋班男人成日話女人冇LOGIC
你哋啲乜鬼LOGIC 嚟

思路清晰

咪係 正常女人都唔會接受到啦（當然唔排除有例外啦）
我岩先好心提醒個絲打唔好咁傻豬 就比成班人圍屌

扑野同有路冇必然關係

你駁唔駁到先？

佢哋好似有幫你拎手袋㗎
但出街食飯最好AA

成日話女人平權係拎著數, 自助餐

啲男仔咪又係話女朋友有義務畀佢
但又話唔 AA 嘅女係貪錢

男權自助餐

咁你入黎做乜鳩呀 出番去啦屌你老味

同另一個人扑嘢唔叫不忠叫乜呀?
個女仔唔同其它男仔扑嘢我就好肯定唔叫不忠囉唔該

你係AA先有資格拒絕
但主流都係女人洗男人錢

人地接受到你又唔比 覺得人地傻

男人可以三妻四妻
女人只可以一個老公
就係咁唔公平

你咁孤寒姐 我唔洗我Bb錢個陣佢唔開心
扁曬嘴問我係咪唔愛佢啦 做咩要唔肯同佢食好西同佢去玩 我見猶憐

唔同其他男仔扑野唔一定忠誠喎
我都可以懷疑你唔想繼續

你拍拖就有愛無性，
既然無提供到性，
咁我去叫雞，點叫不忠

但岩岩有絲打話比男朋友叫雞
佢又笑鳩人個下我覺得好唔尊重
佢完全站唔住佢自己個立場

真絲
男朋友叫雞同搵SP都接受唔倒
覺得樓主啲回覆好柒好低質忍唔住出聲

留名睇兩邊都屌我

你諗下呢句說話幾咁唔合邏輯...

做乜鳩，關我咩事

一日未扑就話我冇不忠 又冇同人扑
扑完比人發現就話 我地唔夾 分手啦

唔想繼續 都唔代表不忠
你明唔明不忠點解呀

女人要強套自己價值觀去你度你識條春咩
明明選擇去唔去叫雞既係男人
應該用男人角度去睇件事
班女人就用自己角度去睇
不斷堅持性一定要有愛
明明男人角度性同愛係可以完全隔絕

你都on99
我唔接受男朋友叫雞 = 我個立場站唔住腳？

死番出去啦智障絲

但冇乜女人接受到男人有SP /叫雞
而似乎男人接受唔到女人唔想要
咁大家唔夾咪分開囉
你分咗手咪叫雞叫到飽囉
點解又要繼續又要叫雞

你係咪真絲呀其實

夢露你仲好鍾意個高登男朋友
次次都話高登連登男乜乜

做咩事要分開益你
拖到你3張野嫁唔出唔好？
留你係身邊又可以涉時間
仲有可以遲下有得屌
百利而無一害
可以繼續叫雞，溝女

on9仔，男權比你影衰哂

冇話唔可以嘅
仆街啲啫
karma is a bitch

連/高登仔不嬲都雙重標準 要娶處女但係拍拖又要扑野

仆街d保障自己
何樂而不為

係人類不嬲都雙重標準

佢哋應該同女仔講嘢都冇乜幾句

所以話男女分隊好啲
而家啲男仔多數入哂BAND 2, 3 非三大 男女失衡... 唔識點同女仔相處

我信有報應啫
當然你可以選擇唔信

比人話兩句就拖哂全人類落水

「係愛我就比我做」同埋「係愛我就唔好逼我」根本一鳩樣嘅概念黎
兩邊都唔尊重大家嘅需要

所謂男女平等下大多數情況咪變左無得屌
女人攞緊著數但又唔認係事實

女人都係好垃圾架喇屌

你咁犀利可以擺脫到雙重標準
耶穌

d連登仔精蟲上腦到 自己滿口歪理就話係邏輯 跟住話女人唔講道理

咁以你既邏輯
男同女都出去搵SP就搞撚掂
咁樣男冇得complain女 女又冇得complain男
做乜撚搞咁多野
拍乜撚野拖呀
人都未識做學人做愛
好心唔好衝出黎柒啦

重申 你條女唔比你扑一回事

但唔好合理化自己出軌行為

條仔要求條女，條女唔肯咪女冇得complain
條女要求條仔，條仔唔肯咪男冇得complain
咁難明嗎

對於一個忠誠而有需要既男人黎講，
無得同女朋友做愛，
分分鐘比起佢走去滾更難受

唔好下下都大出軌唔出軌

我都試過比 ex派帽，過左排就冇野
巴打千其唔好自卑，質疑自己唔夠好，冇自信
有問題既係佢而唔係你，你係差既佢早左飛左你而唔係先偷食再飛你
女死女還在，下個更可愛，巴打唔好灰
利申：現任對我好好

屌，回錯post

閣下應該冇聽過咩叫做 open relationship
當然接唔接受到就因人而異
但聽d人講返其實可能keep得仲耐d
見多d世面先出黎教訓人啦

乜野邏輯黎
而家係講緊性同愛分唔分得開既問題
如果照連登仔講分得開
咁男女大家都去搵sp都冇問題？
佢地去搵sp不過愛住大家架！

你終於明白咩叫OPEN RELATIONSHIP. 恭喜

冇，其實應該後悔既係我ex

成日上mk度過夜

可以呀
但你地話女人性同愛分唔開
所以變左得男人可以

好想知班MK仔為女方做啲咩 係咪瘋狂奶閪

瘋狂奶閪起碼都叫體貼識幫人爽
好過一大班精蟲上腦掛住自己入

毒撚成日話玩隻腳都玩成晚
有鮑玩點會唔奶
分分鐘奶幾晚

就係貪佢臭
臭豆腐唔臭你都唔食啦

所以我比佢扑

又咁講 你夾硬求扑
人地都hurt姐
咁都係個句 意見不合就分手
佢唔洗阻你搵個肯扑既
你又唔洗暪住人叫雞
岩曬

臭同幫佢奶無衝突

一係你真係好愛佢唔介意
一係有D男人天性鐘意奶
一係唔怕臭

個傻豬算啦 終有一日會醒架

正常都接受唔到有個正常女友既男人有sp同叫雞
係樓主on99咁鳩up
又以偏概全咁發表佢既大道理 睇到都眼火爆

同女人拍拖為左有人包佢一樣咁on9

比帽人戴的女人係臭雞

女朋友唔比屌就叫雞係狗公

兩樣野無衝突過，thz

好撚慘，希望我唔會步你後塵

又係你條臭閪

講撚到明扑野都死屍咁 睇住劇扑
跟住仲要當扑野係恩賜咁
屌你老母

利申支持分手

放低左十世啦

不願面對事實

連尊重人都唔識
支持分手

條臭西抵佢比人飛

呢個post好有以前個陣中學小學鬧交既味道

幾有point 支持樓豬

屌 你搵到條女係同意你叫雞當然無問題啦
咁佢叫鴨當然你都無問題啦
到時你條女中左性病野埋你當然無問題啦
然後你條女叫果隻鴨原來係你既朋友當然無問題啦 明買明賣 Ptbf
到時你條女搭沉船發現原來同你唔夾
原來你碌野又幼又短
之後同你分手當然無問題啦
有共識咪得
不過我同呢d 人渣就無麥共識囉 死雞蟲
不過你都唔介意架啦 😉

算啦 連登仔係咪都係雞係公廁
話埋自己老母老婆
係喎唔撚記得連登仔點會有女，何況老婆
日日屌自己老母係咪好過癮

屌乜鳩 條仔你地自己揀
我呢啲好仔又唔要

拍拖已經會因爲無得仆搵sp咁結婚生仔咪包二奶

on9 logic
何謂正常？係咪女友唔比你扑就叫唔正常？
個個拍拖都要比人扑 你地又要搵處女？
就算你女友唔比你扑 你就可以去叫雞？
睇到你就眼火爆

同意呀，唔岩就早日分手
唔好拖住人 哂鳩人時間，女人青春好寶貴架

但係你口中既狗公覺得自己好有道理 岩哂喎
你又點睇？

又屈鳩我

又呃like 垃圾憤青

off topic，不過留意番，係我飛佢

果條友現實應該比人hurt得好西利 思想先會扭曲到咁 比佢網上威威下啦

又開始自己腦補
諗定龍門點搬未
保護自己最大利益是常識吧
做咩事要為左條女既將來著想呀
咁都可上綱上線到被人hurt得好西利
你每次駁唔到除左腦補FF之外仲識D乜

浪費你青春又唔係浪費自己青春
理撚得你
定你好怕愈黎愈多男人咁諗
你會被人玩柒 ？

成功嘅男人唔會介意女人唔係處
成功嘅女人唔會介意男人玩女人

win win雙贏

咁係因為你地男人覺得，性好重要，係必須，男人覺得條女唔扑野，滿足唔到佢性慾，就好應該去叫雞，你覺得make sense 既話

女人都可以覺得有樣對佢係必須既野，但你滿足唔到佢（可以係你唔夠靚仔，唔夠有錢 etc) ，佢就出去溝靚仔、做ptgf

咁又make 唔make sense？

怕被人浪費咪自己走囉

諗返起我前度話，如果我唔同佢扑，有其他女仔肯同佢扑嘅追佢的話佢可能會揀佢
利申：一齊之前已經同佢講明唔會婚前性行爲

佢驚人地暪住佢

你講到未做男朋友之前係完全唔會睇咁…

要求男人付岀 自己又唔肯付岀
咁撚輸打嬴要都有嘅

有冇聽過食色性也？

你可唔可以十日唔食野？

this is the point

唔好當你條女智障啦懵剩剩
出面有第個會feel唔到？
都係個句你同時曬鳩緊自己時間
不過咁啦
如果條女唔比你扑就淪落到要比你咁玩
咁係咪證明左你自己為扑野拍拖？
我唔覺得有人愛住一個人做得出咁仆街既行為
當然 你要話因爲唔扑所以唔愛 咁我都冇問題架
再一次證明你為扑野有免費西先拍拖姐
岩啦
一世咪撚拍拖
搵sp咪搞撚掂
今天的我打倒昨天的我

所以唔好怪某d女人「保障」自己唔比你班人扑啦
記住啦

唔俾咪走囉
唔通畀你綁住一世

我屌哂所有男朋友短丁就搵sp/做臭雞嘅人

所以岩啦
唔岩就走
唔好咁仆街綁人一世啦

如果一個男人扯唔起佢老婆去叫鴨我覺得可以接受喎
根本性就係好重要既野黎無論對男定女

其實樓主出名輸打贏要
如果有大隻洋腸搵佢扑嘢
佢就會話點解男朋友條j唔可以長啲
搞到佢要去偷食

男人時間同女人唔同喎
男人大把時間，女人只會愈黎愈少
Feel到要走咪自己走
做咩要人主動講
如果拍拖為扑野
你唔畀扑果陣已經分左手啦
拍拖仲有涉時間作用
做咩要求人地要咁無私對你？
你都唔肯畀條仔扑啦，仲好意思怪人自私暪住你拖住你？
你其實都係自私緊唔肯無私地張開腿

果然個額頭紋撚住個鳩字
又係你話唔比扑就唔好怪你拖住條女又要出面搵人扑
依家話你咁做就證明你係為扑先拍拖
真係唔怪得冇女比你扑

追左post未？
追完先再屌我自私唔比人扑啦

正負皮說明一切

叫雞有乜問題
樓主唔屌埋做雞嘅女人

説明好多傻豬無得扑仲要課金拍拖

拍拖要扑野唔代表拍拖為扑野
拍拖一定要扑野，唔代表拍拖只為左扑野
扑野只係其中一環
搞清楚先好冇
又自己腦補，咩冇女比你扑
你d女人咁興既
好似講到好難先有西屌

你up乜鳩
我係追撚住你話拍拖唔比扑
所以就要搵sp/叫雞
仲要拖撚住條女喱個point 姐係間接認左自己拍拖為扑野啊

我冇話過扑野唔係拍拖既一環
由頭到尾都係屌緊你 有女要搵其他人扑
仲話要浪費對方時間既仆街做法
姐係話
你同你條女拍拖就係建基於愛對方
而你想扑 條女一唔比就要浪費人青春 玉石俱焚咁撚樣
姐係唔再愛條女啦
姐係唔扑野黎 就唔愛條女啦
咁咪就係間接認左自己為扑拍拖囉
做咩扯開話題喎
講真啊
遇著你喱d人
我好興幸冇其他女比你扑
狗也不屌

完全九唔搭八
拍拖條女唔肯同你扑就去叫雞
同拍拖為扑野完全扯唔上關係
你知唔知自己講緊咩？
定你已經嬲到語無倫次？
扑拖為扑野，但條女唔畀扑都仲一齊緊
點會拍拖為扑野？
你同條女一路拍緊拖，但冇扑野
叫雞溝女搵sp有冇拍拖都做得
咁我拖住條女又冇得扑野，又點叫為扑野拍拖？
我連婚都結埋
你係咪講緊我個仔冇西屌咋 ？
佢未屌得住，仲細喎

你掉轉左啦
而家係連登仔話女朋友唔比扑野 搞到佢要去偷食 係岩 係無問題

呢樣我有啲 unexpected
我本身以為會一面倒比連登仔屌同負評
原來連登仔都有唔少正常人

當女人唔肯畀你扑代表佢對你唔係無私
但而家班女人要你無私咁為左佢地既青春早d放手
係咪好矛盾呢？
自己都做唔到無私，但就要人地為左自己無私
當你條女唔畀你扑果瞬間你地既關係已經唔係彼此之間無私相待
已經同你地口中成日講既愛無關係了
只係變成一場互相剝削既情侶遊戲

支持夢露絲打

其實你煩唔煩，收皮啦好無

其實你駁到未
腦補完未

佢識閪中文咩

幫推令更多女性見識到連登仔啲偉論

條女比屌既男人，正評因為唔使叫雞
無女既肯定覺得應該要一心一意，正評
女人更加唔使講

負評咪得啲有女無得屌既

唔好當正評係真理

有女無得屌，都唔代表要合理化叫雞下化

拍拖為扑野有咩問題
又唔係唔愛條女

唔愛人又拍拖
抵啲女唔俾你屌啦

話說我係「男人都係想正正常常做下愛姐」個post留言啦話當事人性>愛，跟住就比其他人追擊

其他人就話樓主幾時有性>愛？無錯啊！人地愛佢女朋友愛到上嚟呻無得扑野啊！如果真係愛>性又點會上嚟講，而唔係諗大家一齊解決問題

屌你地男人思想真係好撚噁心，比人講中，又要狡辯...仲要推晒啲責任係另一半身上，為左自我，究竟可以去到咩程度

!！丶

係性>愛既仲洗乜上黎開post,直接飛啦

呢個社會就係咁 痴撚線既人會指正常既人做痴撚線

討論依啲感情上嘅道德對錯係冇乜意義嘅

因為就算你證明到一個男人嘅道德觀幾咁錯，你都奈佢唔何
只要佢嘅其他條件夠好，佢始終都會係勝利者，其他人點講對佢根本不痛不癢
君不見成蟲大哥咁多年黎都一樣理直氣壯

女人都一樣，啲港男屌左咁多年港女點仆街點賤，見人地靚啲咪又係狗衝，娘娘前女神後

所以外在條件好嘅人點都冇得輸
有錢賤男同派帽靚女永遠都係揀人嗰個
冇人會理貧窮毒撚同忠貞肥婆幾咁道德，幾咁正直

所以我嘅目標就係自己得閑嘅時候教大家點樣分，但係次次都以一敵百好攰

我完全認同人既本質唔會變

I know that feel ar bro

男朋友有需要，女朋友唔鍾意搞，男朋友忠誠所以想叫雞搵sp，真係難受

係唔想至岩

AGGER

痴撚線

唔係處女就係雞
拍拖唔俾扑野就叫雞

my

講起關於性既話題連登仔就起晒鋼

又係哩d嘔心既用語
唔好用d咁既理由出去滾啦
根本你去滾果陣已經入害左另一伴

你地咪繼續將愛同性繼續分開囉，睇下你地會唔會搵到一個愛你既女朋友 ，到時人地嚴番你地係鴨係公廁

1億年都嘈唔完嘅問題

Btw標題正評

又唔見你無私d因爲佢唔想扑野所以唔扑返屋企打飛機
你覺得自己無私個方向已經錯曬啦

真 我都講過呢句野
男人全部都係咁

岩呀

你由邊隻字見到有人覺得自己無私？

駁到未？
擺低幾粒膠會威d?

無私
係咪大公無私
無私奉獻個無私

人哋唔想做 對自己身體有自主權
唔同你做咪唔同你做囉

冇追post 但好認同男人 特別係連登仔真係好撚嘔心

咁咪即係大家都係自私囉
自己都係自私憑咩要人無私唔拖住你？
鬥仆街就岩架喇
男人大把時間同你玩

屌即係你都滿足唔同條女啦
係囉 其實單身幾好
如果未遇到個尊重自己同共同理念嘅利申蜜運中有愛我尊重我嘅人

咩滿足唔到條女
講緊男人大把時間可以拖女人
拖拖下仲可能有得屌
人就係自私
你怪人拖住你嘥你時間，人地都怪你唔畀西人屌
根本只係鬥仆街睇下邊個贏
男人有個優勢就係可以拖

咁咪大家拖囉
你睇到香港厹多就知 supply and demand 邊邊佔優
好彩唔使揀港男啫

兩邊都係垃圾
自己諗自己，唔諗對方

根本個 Venn diagram 冇 intersect 不如分手算

樓上嗰啲應該叫雞叫到 40 之後想 settle 咪搵剩女埋單囉

嫌人老咪叫雞叫到80歲囉

係女仔佔優就唔洗開依個post啦
Op就係驚緊依樣野

OP 叫人有拖拍就咪搵 sp or 叫雞
又關冇人要乜事

你未訓醒 ？
講緊佢驚自己條仔會暪住佢搵sp/叫G
唔係話佢冇人要喎

十卜開鋪條臭閪。
但屌撚曬所有唔撚俾男朋友屌既臭雞女朋友遲早俾人中出即飛。無錯 話緊你地啊死臭雞。

叫雞帶套一樣奶嘢
可以點安全
無百分百安全架喎

利申巴打

樓豬男友一定成日叫雞
抵撚死
自己唔夠正男人咪會偷食囉

情侶關係會做愛係好普遍同正常既野黎而且仲可以維繫感情，女友拎假狗玩男既後庭係咪呀？

賤男，一早飛左佢係正確

仲要叫完雞唔沖涼返黎直接俾樓主含。
所以佢咁大支野上黎開PO屌曬所有男人

利申 唔叫雞

無女既樣衰毒撚，你出番去啦

點解唔肯扑就係自私
咁唔肯扑就要叫雞搵sp自唔自私？
見識少 姐係拍拖等於要扑野？
拍得拖預左要扑野？

唔俾人屌又係臭雞 俾人屌得多都係臭雞

其實人地個重點就係另外話緊d人條女唔俾扑就背住搵sp同叫雞 ，似係你模糊緊大家視線喎

仔都生埋好撚難有女朋友囉
入黎笑鳩你啲臭雞鑽石閪幾時嫁得出

所以你唔係背住女友叫雞 所以唔關你事

仲係咁話人偷換概念 on9仔

拍之前同條仔講唔會扑野囉
其實係邊個睇扑野咁重要？
兩個人親熱下都唔肯/ 嫌麻煩？

咁依家咪就係講緊唔夾咪分手 唔好鬼鬼祟祟 你有性有愛有性冇愛冇性有愛做乜撚嘢

喂 三萬蚊過夜 臭雞黎咋 你想佢點答你
毒撚男朋友：
臭雞女朋友：
：BB豬我幾時屌得你啊
：其實有錢我就屌得架啦 你搵多小小啦
：咁我仲差幾多啊
：三萬蚊過夜，差幾多你自己計啦柒頭
：三萬蚊，不了。

重點係: 唔滿意就分開搵第個
點解要背叛對方做d咁既野
既然性咁重要,咁咪去搵個同你夾得到架囉
男女都apply架

正臭雞！！！！

又話有性冇愛冇問題

性慾唔可以打飛機解決？

笑撚到仆街

唉你都係返屋企打飛機算啦

難分真與假

但個邊樓主女朋友過分左少少
而且佢都係同女朋友傾過解決唔倒上黎呻下啫
佢又無叫雞
同啲女話條仔無 上進心 上be呻一樣啫
其他留言就嘔心喇

咁女人要有上進心同有錢既男人結婚你地就唔好嘈嘈閉喇記住
呀係喎唔記得連登仔連幫人埋單既資格都冇

喂.

1. 首先, 點解拍拖一定要做愛? 呢個係你個前設都本身係錯
2. 咁親密關係好多種 咁你覺得邊啲先正常?

好撚好笑 你估發洩性慾真係照顧條丁就夠？

啲連登仔真係痴撚線
結婚要處女 又要屌女
比你屌完就話人係雞係公廁
好啦 唔比你屌 就要比你帽
乜撚野思想黎？
個重點係
你出去搵SP叫雞就講到大條道理
去美化自己背叛段關係既行為
當對方做個時又接受唔到
屌曬鬼咁 真係好撚嘔心
唔好話我聽你接受到 當你接受到條女比第二條仔屌個時 其實你根本都唔愛佢
若果覺得唔夾 大可以同佢講 或者飛左佢
你一邊拖住條女 一邊屌住第二條女 有意思咩？
出軌都鋪撚曬下台階比自己 當正自己無錯咁
係做乜鳩？

有咩問題
好心唔好成日講調番轉女人搵sp叫鴨會點啦
男人根本就同女人唔同

秒左d咩呀柒頭

唔扑得去叫雞點撚樣會係自私
係咪要預埋你一份先唔算

由你覺得男人優越過女人
就睇到你價值觀本身就有問題
講乜撚姐？
其實你可以收收皮先喇 扭曲到咁撚樣
你以為你自己係皇帝呀？

又屈鳩人扭曲
係咪要全世界都要同你一樣
真係唔知邊撚個當自己皇帝

有 2 未?

你又要全世界女都同你一樣思想？
同你拖得預左比你扑？

信佢會改係咪太on9

有冇分手

痴線 做咩要咁樣虐待自己
呢啲制唔寵得

做乜咁傻

絲打你開 夢露我要抖下

有reply果個post
圍爐post黎 講真話果d都冇人理

怕做衰人唔敢分手啫
講到自己唔分手係真正愛女朋友

睇落似個女仔根本唔鍾意佢
是9旦搵個人騎牛搵馬
又唔肯認夾硬要屈個女仔性冷感

你知閪咩 英國仲多女仔要結婚先俾扑
唔鍾意你咪唔俾你扑lo on9仔

2:

Bullshit!
簡正一派胡言
本來愛情世界就冇乜道德可言

愛情世界係咪武俠世界啲 friend
個世界觀同設定係點